每日四點POPO記者會即是討論

又開始啦

打錯字添 即時

人都無 又遲到

借位推啊
sor遲左咁多！輪到爸媽＋細路上場！

又遲到

黑社會記者會

Po你老母 係黑警好無

LM

次次都遲到 紀律部隊wo

遲到係咪因為2點個記者會搞工牠們亂陣腳

警黑關係科

即刻要搵人剪片

遲到

李蛇仲會唔會出黎？就喊啦佢

紀律部隊無紀律

唔關事，次次都遲無準時過

紀律部隊

係咪可以示範高能量催淚彈

冇李蛇

有無一次係準時

算準左

遲到係基本

有冇利君雅？

哈哈 又要9up

今日到底有咩講呢

屌你老母又遲到

黑社會咪撚再叫自己紀律部隊 毫無紀律

剩係識濫權濫暴濫捕

李sir會唔會出黎

笑笑記者會 又上線喇

今日無李sir?

日日都遲

李蛇呢???
驚到著左草????

做乜收埋個mon呀,屌你老母

臨記嚟

日常遲

無紀律部隊又遲

尋日無事發生，就亂講之後幾日

紀律部隊 例遲

記者: 無片呀今日

還我李sir

政府D鐘個時間係咪唔同出面?

你地唔出現就和平架啦

想推旅遊警示落我地到 明明就係驚咗你班狗

李sir呢 唔做實驗喇咩

李sir

一樣有 ErErErErEr Sir

機場照去

香港有時差

李sir呢

人地冇帶錶

李蛇呢? 俾人照肺?

還我O記李SIR

警司D懶音好勁，國民定角民

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

驚?

有國家 唔敢講明美國

黑警扮好人

收皮啦
屌你老母

李蛇呢

人地旅遊警示外交野又關你事?

今日又有乜嘢笑呢

唔播片

黑警幫手宣傳機場集會

喂 人地係驚你班黑警先發警示啵

肥佬？

真係好驚

申請完咪反對，得鬼閒入紙送頭

咁快講將來既 schedule?
無晒野屈喇? 屌你老母MON POST狗

睇黎真係好驚人去機場

仲敢出黎繼續柒？
定準備緊催淚彈 橡膠子彈 同海綿彈

唔敢去機場鎮壓? 淨係懶係野咁叫人唔好搞事

無警察咪唔會亂囉

尋日好撚招積o個個實驗體呢
我仲要睇布袋彈測試

無片播
係咪播Star Wars、激光中

今日有咩活動test

攬炒 ARE YOU READY?

真係例牌遲到

未收到申請又知嚟緊幾日有示威

紀律部隊遲到

接機都要申請？
咁接韓星果d係咩？

會唔會半粒鐘就完

呀sir心諗又要遲走啦

事實

errr sir

可唔可以叫李Sir出黎示範用tg, rubber bullet

mon post po

今曰有冇布袋彈測試？

CCTVB只播警犬記者會 冇播民間記者會
大家要加強文宣！！！

咁快交比江蛇

等睇記者砲轟

無左覺得sir

海綿彈

李蛇哩埋喊唔出黎了

非法集會囉

個女警司呢

屌冇啦啦又被捕啲乜鳩啊

尖咀又有手足被捕？

試橡膠子彈未

唔申請咪唔唔申請

有雞蛋測試
證明雞蛋可以打穿一張紙

無topic

冷靜,
可能佢係靶 所以未出場

屌 點駁?

琴日有人比人拉左咩

又想屈黑衫

邊敢叫佢出黎，唔識答、無台風

噴鐘樓果個?

尋日有手足俾人拉?

噴鐘樓個堆

"角"國 "角"民
狗都係汪汪聲吠啦, 又唔識講人話

擺明就係夾埋班支那藍絲狗

想屈我地破壞鐘樓

見過鬼仲唔怕黑咩

拉左福建佬?

下尋晚有巴打比人拉咩?!

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

入去push到記者睇到
人命關天

咩Dom嗚

謝sir下屬嚟

鐘樓唔係對家咩, 又入我地數

唔係福建佬咩

一陣俾人用黎示範rubber bullet

即係警察啦

軍階升降機

今日仲散仔

肛sir 查案係講證據嘅

講緊721？

Q&A未啊

琴日之前已經噴左啦

9 up 完未

有咩講

唔俾人走咪你囉黑警
又抹黑

又係將黑同白既野掉撚轉黎講

痴撚線 龍門任佢搬 舉高雙手阻到人走都係犯法

又想入我地數

做咩講自己

係咪講緊自己

舉手都犯法呀 屌你老母

係 d 狗阻人走喎, 仲唔拉狗?

遊蕩

緊係屈你入你數啦

撞一撞天靈蓋仲會變白痴

叉人頸算唔算

直接Q&A算啦

咩事

舉手都犯法

江Sir 就係721 話見唔到白衫有攻擊性武器個撚樣

講野一舊舊

講到冇嘢好講

教你班左膠咪撚舉高手
直接打鳩佢就得

舉起雙手都普通襲擊 遊蕩罪

係咪講緊d 廢老打完人想走
人鏈去block 廢老逃生路線

又播到片

屌自己友?

佢講緊自己5隻狗?

傻閪又辣火頭
無咩發生就咪撚出聲啦

咁你地班防暴狗

刻意阻止居民回家 又犯咩法例呀

你老母 人地放工返屋企你要人兜路

有你班賤種係度就真係唔安全 成班低eq低iq癲狗周圍打人

Q&A先係重點

原來差佬以前嘅行為犯曬法

有圖

又嚇鬼

做咩唔播下太空館啲片

警棍

岩岩民間, 3點半先完, 犬隻諗唔切對策, 做唔切Q&A

屌 講自己做乜鳩

班狗講緊自己?

舉手都普通襲擊?

又屈

開始亂入罪

劈友又唔撚講？

主力係鳩up 同popo去解釋法律

舉手都犯法,不如呼吸都犯法喇屌你老母

我想睇活靶射擊練習呀
講完廢話未呀

委任證

咪就係你班暴徒囉

721 游sir嚟架

講咁多呢啲罪 721 果堆又淨拉非法集結

咁既人應該開遮打佢一穫再散水

鳩up中.

佢講乜鳩

看圖作文

又show返件垃圾差婆出嚟

無野搵野黎講

又黎宣佈新法律

好野

點解好似講緊自己🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

POPO自己都唔比記者影啦

等Q&A

d狗都係咁啵

好撚ON9 大事唔理講D 19野

等緊Q & A

唔比人影相又關佢事咩

咁撚似班狗既做法

點解講個D野全部都係佢D手足既行為黎

搵野黎講

好好笑

係咪講緊呢條？

講返佢自己既行為

呢班仆街內心真係好撚毒

你地班popo咪一樣係咁唔比人影

你講緊你班狗啊? 屌你老母 強槍電話用face id

POPO講緊自己

「女商人」

不如直接skip去Q&A啦
完全無意欲聽你廢噏

好似示威者同警察調轉左左

話自己呀

popo: I am the law

又講呢啲
Fact check未呀 又無前因後果去講
藍絲打人先佢唔講？

以後 直接打鳩佢就得，唔好舉手

萬能key都出埋

咁踢波單擋除左黃牌 仲係咪犯法

講緊警察？

白衣人連襲擊罪都無落，得非法集結

又講呢d 帶風向

講緊自己

"逼事主解鎖, 搶事主電話" <= 講緊班狗

由尻佢地講乜...我想睇Q&A呀

講緊班狗?

講緊你自己?

黑警阻擋市民返屋企算唔算非法禁錮？

叉人頸算唔算係普通襲擊？

講到你會比作者影咁

軍政府向市民頒布法律

點解佢地今日係咁講自己

咁小事都講

你地班犬都係咁

開始無嘢講

講緊POPO自己?

條4眼仔啲語文係咪撩交打

一定係

即係狗?

直接q&a 好過啦

幾時有打過影相友?又屈

係咪講緊警察？

講緊班狗???

無野講了

又不誠實取用電腦

係咪講緊自己唔比記者影

分化撚
唔係喎點解咁似啲狗查人牌嘅

又係個個女警

警察做緊既野

屌

黑警冇野好講了

搶電話
佢話緊自己？？

咁似講緊差佬既

迫人解鎖又係講黑警

垃圾黑警你咁快無貨喇？？

MON POST垃圾黑警碌返入你老母塊閪度啦

搶電話逼人解鎖
咁似某紀律部隊嘅行為嘅

公開處刑

做乜講埋啲濕鳩野

呢啲對警方係一手資訊咩

隻狗講緊自己同伴?

佢哋係咪話緊自己

又可以睇記者撚狗，繼續問7.21，過期催淚彈，打記者

你班死黑警夠兇人解鎖電話啦
幾多被言語恐嚇 解鎖而被入罪

似冇貨講就鳩UP

咁似POPO做緊嘅野

講到冇野好講

咁似講狗狗既

好似講緊警隊

拎盾阻記者影相個班人呢？

逼人解鎖係咪講緊黑警???

不誠實使用電腦

QA先好睇
而家佢都係尻吹

咩都係刑事.

尋日都冇發生事丫嘛 (因為冇狗)

相信黎緊會由6月9號開始數

你班狗手足

佢地自己咪係咁囉頂

警箱

屌你老味好好笑佢講緊自己

點解咁似黑警平時既做法既？？

冇野搵野嚟講

非法禁錮
唔好吹大d

咁你都拉左幾個啦，仲講

頭果堆狗仔鳩嗡唔睇啦
Q & A先聽啦
BTW今日係咪又嬲嬲豬唔比RTHK入?

好撚驚呀

721

又不誠實使用電腦？

今日無片播呀？

幼稚園老師有時用身體擋住唔比小朋友跑走
原來會比人拉，可能係非法禁錮

電腦????

快d q&a啦
要撚狗

完全講緊班狗自己做緊咩

佢講D手法咁似POPO既

自己講自己

警傷

李sir呢？

咁似警方的做法.....

完全講緊黑警既行為喎

冇野講 抄冷飯

影相嗰班未你地啲臥底囉
幾緊張

佢講嘅十足十係target緊30000隻狗喎

無發生嘅事就屈人會咁做

啲狗開始冇料 講埋d無關痛癢ge野

stop amd check 班9又係咁
要人交電話，唔俾人影

已經唔想睇 聽下算 悶撚到癲
流程
1.屈下示威者
2.示威人士黑材料
3.打親情牌
3.Q&A出醜時間
歡迎增加

又不諴實取用電腦

全部都係班popo做晒既野

cls無野講亂咁搵野講

相信我,圍埋一齊打9條撚樣,跟住一齊散開,保證你咩事都冇

技窮 咁都好講

英文 高下立見

完全講緊自己

示威即係貓

不誠實取用電腦 呢條萬能KEY
廢左架啦喎傻閪

係咪玩緊棟篤笑

叫人DEL相 = 不誠實使用電腦罪

平時影相都比你班狗兇

尖咀個三個係即場拘捕定係秋後算帳

野貓式示威我見唔到

癲狗式圍捕就見到喇

搶電話 逼人解鎖
佢係咪形容緊班死差佬做嘅嘢

講緊自己？？？

既然都已經犯左法 咁下次直接打鳩佢囉

野meow lol

記者朋友因間會唔會爆seed
佢地講既野, 佢地對記者做到足有凸

萬能key都已經唔畀用啦，果位阿sir坐咗幾耐監

好似已經講過依條條例唔適用，因為係用黎charge商業罪行

挑 深水埗嗰日冇示威咪又比你班仆街搞

又係講以前

下次比狗迫解鎖係咪可以用返呀sir句野撻返佢地

係咪無野講

數到無野聽好悶

快D 測試橡膠子彈啦

得記者撚狗好睇

警慌

屌你老母 警訊咩
俾返個女仔我

警箱
和平有睡

好心啦

為咗抹黑講到咁大
無線到時又求其cut啲片助攻

方仲賢無交代？

過幾日會唔會示威者過馬路沖紅燈
係有機會干犯左blahblahblahblah....

野貓式示威?

有冇野狗式執法啊

利君雅係唔係到?

Errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

野貓式示威

講到無野好講 開始9up

但你唔該你地對影相既市民好禮貌啲呀

咁撚短既

可能聽日講埋6月啲片添

白衣無襲警

記者問吓 點睇琴晚尖沙咀觀星
無警察可以咁和平

無內容

啲英文好難聽 好掛住絲打

今日連登有冇上電視??

自已講警方一直犯緊法

完咗喇? 笑死 短到

聽完頭先既英文, 聽唔落阿蛇呢d

今日冇野講

d 英文

又可以玩舉手襲擊

懶人包:
廢話
廢話
廢話
廢話

我要見李SIR

佢啲標階體

繼續針對721啦

記者可唔可以問下 點解琴日公眾集會無左班狗可以咁和平 其他有警察介入既集合就變得咁危險？

搶電話講差佬?

冇野講都要俾林鄭出黎
QA又要被撚狗

第三日已經冇野講
直情feel到佢地hea到

我估 無發問時間 請比Like

笑左

仆街我真心膠以為佢係話自己D同事

咪係
你班黑警咪又係唔俾影搶電話

recap in English

4眼江狗個樣好似弱智

取用wo唔係使用

你哋唔出嚟咪安全

剩係知琴晚太空館觀星活動無狗好和平

好難聽

我都係去聽翻絲打D英文

唔好笑住 我哋做依啲真係好多人見到

黑警唔俾市民返屋企
係非法禁錮呀

遲到！毫無紀律

我地接機窩
接機唔係集會，唔需要申請廢紙

講乜呀 快撚D做實彈射擊測試啦

紀律部隊 (冇紀律)

乜野叫警方歡迎市民用和平方式遊行 要你歡迎嫁咩

趕時間20分鐘收工

免費幫手宣傳集會

D英文
同頭先兩點真係高下立見

5分鐘就冇野講

聽日唔洗開啦

記者問下佢地

葉留同葉國謙話有證據示威者有外國勢力多年
請問你地拉左外國人未

記者請問點睇琴日咁多激光雷射炮都燒唔到太空館

有機會干犯企圖謀殺
因為會影響駕駛者嘅安危

話人個D野自己全部都有做

very busy place
唔止講果個，寫稿果個都是垃圾

邊度有毆打人？

廢左啦呢條

班狗講電話，就對返嚟問

記者 可以問, 市民被查身份證時, 點解有狗阻止市民拍攝???

今日又係記者場

馬戲團團長 訓練中

記者會內容:

完

整張文宣, 引用番D狗講既野, 求其一張狗圖
即刻match

點呀破壞社會安寧非法禁固…

qna嗰陣再叫我

唔好迫害佢
我想繼續睇佢指鹿為馬

好難聽嘅口音

戇鳩 人地出旅遊警示係因為邊個呀

記者們準備啦！

浪費記者時間

差佬係咪開始冇野講要拎自己d衰野出黎bin

有冇南亞女神？

今日玩看圖講故事

問佢同事犯左佢搶電話點叫

睇完民記入嚟畀啲意見團隊，謝謝

<8/8民間記招意見收集區>

做咩唔講琴晚 巴斯光年 一飛沖天 活動

多啲時間q n a 仲好

真係好驚中間派班人比佢啲話術迷惑
忘記左我地行動升級既根本原因

一個紀律部隊，係咁左搵右搵想幫自己班狗多翻民意，左屈右屈，真係好可悲

黑警：暴徒（黑警） 咁做係犯法

衣個每日4點鐘有冇話去到幾時

紀律部隊完全冇紀律，有牌爛仔仲要遲到

D英文...

期待，佢地咁鍾意做實驗

唔好笑POPO講ON 9野，記住POPO記者會主要唔係俾同路人睇，係用黎洗腦同分化冇咩諗法嘅普通民眾。

你睇佢不斷講示威者點樣對待普通市民，製造示威者vs平民嘅假象，就知POPO其實想點。

記者朋友
可唔可以問下點解個個國家都係721之後先出travel warning

又靠嚇

i hoop

我都想問呢條
係咪而家市民圍埋一齊觀星都唔得

咁中秋賞月，聖誕睇燈飾係咪會告晒非法集結

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

狗

推

琴日出黎，以為幫到手，點知柒到甩碌

聽完2點英文聽牠英文好難受

等你反對再話人煽動
你都白鳩痴

記者出場先睇

PoPo 就係法律

無野講到咁

快啲q&a啦屌

佢啱啱講嘅咩就係佢地做緊果啲 食左誠實豆沙包？

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

我個人認為
差人做野唔洗你教

點解唔提點解唔比人走？

今日有冇利君雅

佢係咪痴脷根?

民間記者會好無恥
搞到有對比 你叫射蛇點講落去

聽完絲打講完野，聽唔返d 狗轉頭

撚狗環節開始未

岩先係咪話琴日拉左3個?

真係睇到人好撚嬲

"they should mind their own safety"?

up mud 9 ar.

完

睇黎真係好驚係機場有集會

佢哋講緊嗰啲犯法行為，班警犬同班黑社會咪做哂！點解無入罪？

到記者問未好撚悶啊

大蛇d英文咁撚柒
So花 com mit唇甩

好似冇咩好講,咁快轉英文既

屌 唔爭氣笑左

Rubbish

同絲打嘅英文完全兩個Lv.

十幾萬一個月出黎比人笑
係我就自殺算

直接Q&A 啦
屌 浪費時間

無嘢講咪多啲撚狗時間

改裝緊枝鐳射槍

本身今日係講北角/長沙灣 D 狗俾人打
點知手足唔跟劇本

快d表演5米射橡膠彈

仆街英文講啲嘢完全唔撚同 扮中立

第三日已經冇野講

睇完頭先民間記者會，而家佢講英文簡直公開處刑

冇, 磨撚死佢

記者一陣一定要問佢點解冇 布袋彈 海綿彈 過期催淚彈測試阿

記者朋友一定要問點解尋晚咁射法都無燒到任何野

全部可以用番落佢地度

示威消息就理，斬人消息就唔理

佢地講廢話時間越短，越多時間俾記者撚狗

係

連登POPO情報中心嚟㗎

快少少啦

喂，練下份稿先啦

讀音又差，又讀錯

應該係

其實播舊野有咩意思？
係咪要鬥？
唔該下次民間記者會show啲警察點犯法 點捉人返差館強姦 點樣警黑合作 點樣收受賄賂 點樣誤導市民
播成個月我都驚未播完
千奇唔係search休班警

no consent

佢個人可能唔係咁認為

幾時先實彈測試啊

老妨 被拉了

好似賓佬英語

大家唔好笑住

啲屌人影相、圍司機嘅嘢真係有發生

好多師奶睇到又真係會睇唔過眼

siu dou ngo

中共關係科好心就收皮喇 日日走出嚟柒 元朗單嘢解都解唔撚到

話有示威者
唔比人用電話唔比人影相拍片
仲會強行搶人手機同埋解鎖
黑警幾時做左示威者
呀屌 佢換左黑衫混入左示威者度喎

平時都冇嘢做鮁啦

Q&A la ho ma

佢地係咪講緊自己做過既野然後話示威者咁做?
叫人刪相?
叫人強行解鎖?
而家唔係記招啦,係屈人招呀
最好笑係咩呀?
無論你講乜都好
記者都係會繼續追問721,直到你講野為止

有冇人有啲中立派家人朋友睇完呢個記者會既意見？

我真係唔太想像到

差婆幾日無見係咪又升咗級唔使出嚟？

快D啦
想睇撚狗

吓 拉乜鳩

asult

有冇動物傳心師翻譯

一陣攞黎做實彈測試

same here

同頭先絲打英文差成個銀河系

邊個教你英文㗎㗎

Letter of no consent

A letter of no consent 不同意通知書

李蛇去左邊
係咪比林志偉屌緊屎忽

情報科真係易做

完美演譯popo 記招重點

破壞鐘樓 三個藍絲高薪請返黎嘅戲子

佢以為玩呢啲可以引人去尖咀聲援？ 一睇就知流料

鐘樓附近

都未開始Q＆A已經滴晒汗

真係好難頂

剪片組召喚，將啲對白key番狗圖落去

我宣佈記者例行撚狗大會開始

啱啱先醒起要聽笑話
有無人可以recap返佢哋啱啱講咩

就快訓著

直接qna 得唔得

記者答問環節先精彩
佢地地簡報廢撚到

應該係人名嚟，叫呀修

你叉既話係
無委任證既休班狗就無事

we have been seen...

slip of tongue 咪呢d

死啦 越黎越覺得狗記招冇威脅
相反民間記者會集集都有驚喜

前線有時要控制下情緒 班仆街係咁煲大嚟講
見到有少少失控 麻煩前線其他手足幫手調解下

記者朋友
請幫將軍澳嗰位俾popo打爆頭呀叔
問下popo有無跟進

記者朋友準備好未

啲英文差到

佢個頭出哂油同汗

Chaos

D英文好難聽

去左協助調查妨礙司法公正

我地既大台就係香港，就係因為我地愛香港先會企出黎.

都無野講架啦
直接Q&A啦

今日有冇實驗睇

有冇剪片高手可以剪popo啲片 配今日講嘅內容

忍住唔er..

冇野搵野講

鐘樓單嘢拉人拉得咁快仲要已經提咗堂，但係唔見有咩討論，搞到噴嗰個都唔知人定鬼

牙收?
牙朗D fd?

英文咁差嘅

無野好講, 搵番成個月前既野黎講

出咗街
我應唔應該哂時間等陣由頭睇哂？

逐粒字射出黎 好似自己當年speaking咁

講野開始甩啦 呢段未溫熟

又牙修 又 你好

歡迎popo響有人被包圍時出黎保護市民
唔見人係咪怕一齊被包圍

你地不嬲關注自己安全多於公眾
警署關門 元朗事件 催淚彈鳩放
港鐵站有危險走先

公開處自己刑

哦
係唔係福建人留守果單

Imitation同intimidation 都唔識分 返去讀下中學先啦黑警

琴日埋尾自己捉晒蟲，今日仲夠膽出黎咩

高調老妨
低調入冊

佢咁講 平時黑警叫人拎電話係咪又可以告佢?

民間記者會高質太多
PoPo 記者會 只為洗腦 低質到

又亂9 入罪

李sir可能係警總洗緊廁所了

冇

Conclude

下次可唔可以直接Q&A

呼出二氧化碳告你襲警

有冇剪片組加番狗犯法啲證據落去

係講緊一個人唔可以自己取用自己既電腦，但攞人地既電話 (considered computer by law) 理論上適用

佢係咪流梗汗

我要睇實驗

舉手都普通襲擊 咁下次直接打鳩佢囉

同民間絲打差好遠

+ =

垃圾到返連登玩下ICON算

讀熟D先出來講啦

自我處刑

唔應該 睇嚟正一浪費時間

遲左睇, 今日有無遲到??
有既話可唔可以搵記者問下佢地知唔知咩叫準時

流哂汗 做虧心事？

中學都唔收佢佢

聽到頭痛

呀蛇無野講 係咪記者可以問耐d?

Q&A!

問啦！

er sir額頭出哂汗

撚狗環節

無動物傳心師係咁
快啲請返個先開記者會啦

照住黎讀都讀到咁撚柒
仲話大蛇
D毅進仔真係

流曬汗

D 英文同白帽絲打 差好遠

搵啲網上舊圖出嚟做最新嘅記者會
都唔知係咪p過

好少見狗會出汗

又明報

到今日都未收到風鐘樓咩人做 高機率戲子

佢應該唔後生，正路過40。但個樣都算young，皮膚算keep得好。
佢唔算生得樣衰格賤，但可惜指鹿為馬，同痴脷筋

快撚啲講完啦 淨係想睇撚狗

有 1604先出現

休班狗都係普通市民咋，憑乜有權叉人

Q & A

口奎奎開始讀稿讀稿

又係嗰個女主持

同個女仔爭9條街

快撚d Q&A啦

聽日仲有咩講

屌 抹汗

屌你練下份稿先出嚟啦

撚狗大會

條男人婆去左邊

今日咁少野講

到底係講緊female定係three male....

明報反了

終於Q&A

最期待既畫面出現了

流撚哂汗

QNA開番聲先

冇料架啦?

記者

你對毅進仔期望過高姐

警犬講左一大堆廢話

啲狗話自己24小時on duty

嘩明報

開波

升咗職唔使見記者

一到Q&A就流汗

d英文總警司都咁低質

激光筆

反了反了

明報好波

明報問曬

真心說話用外語講 真心好多

問左了

明報

個呀嬸啲態度真係好差

謝sir成頭汗 淆撚到

阿謝sir額角有啲汗 有咩咁緊張

我叫開修哥

明報又撚 實測

呼氣造成嘅氣流對警方造成嚴重傷害

試彈

實測

test未呀

出現鳥

Q&A 啪啪啪 Q&A啪啪啪 Q&A啪啪啪

明報：有市民要求市民做實測

撚狗大會正式開始

呀sir一額汗

幫手問實驗

how ball

做5米真槍實驗未？

真係高下立見
唔講point
英文已經差幾皮

還我利君雅

今日係唔係撚狗撚到5點

痴線 記者一開波就出大技

撚狗

明報問得ok

第一題就咁爆

算係咁 係頭先個女仔太高質

試射

好波

今日15分已經Q&A，尋日都未開始

反了反了..5米實驗..

警犬每日開記招係會玩死自己

啲黑警個樣好好笑

Er er er 出現啦

記者又出招了

今日繼續全民利君雅

唔夠膽問TVB

Woo明報

真係講開槍實驗

問得好

一黎就插

demo! demo! demo!

屌 快撚d Q&A好過啦 比人數臭自己 好過你係到數臭自己 垃圾popo

真係有人問實彈測試

問得好！

又口疾疾 擺撚到明係講大話

示範示範

了

正呀!! 試射!!!!

正呀明報
實測啦屌

鬆一口氣
點知Q&A先係大佬

Er er er er er er er

下 又鐘樓？

佢去左邊

撐番好個眼鏡先.

軍政府係咁

笑撚死

無關

日日衝出黎比人撚 黑警真係好笑

鐘樓呢個好鬼喎
尋日唔係話去清洗咩

：er…er....

記者撚狗大會

定d錢拎晒去比ot錢
冇錢開冷氣

第一題就口疾

今日咁快Q&A,有排玩

中風蛇

Er sir!!

ER ER

一黎就開波

我地既大台係良心, conscious

嘩

er sir

屌佢老母，咁我以為捉到人係街影人裙底，攔住佢唔俾佢走同要求佢刪住段片再搵黑警處理既我咪會俾人告普通襲擊、非法禁錮同不誠實使用電腦！？

Errrrr 冇相關數字

er er er er er er er

er....er....er....

ererer

李蛇出黎啦！頭頂加個蘋果

江蛇愛港愛國 就你啦

冇關又講

實測實測實測

errrrr

5米試射 做得好

現場記者必須要求Q A環節補返遲到時間

好撚慘呀阿sir 有人寫埋份稿比佢 佢都讀錯 差羞唔羞恥

ERR..ER...ERRRRRRRRRRRRRRRR

實驗呀屌你老母

試射試射

erererer

顯得民間記招好高質

Er er er

講大話

嗰啲嘅 ... er er

erererer...

咩都冇. 出黎做乜撚.

冇野播

頭先個民間記者會

Er er er er er

講有撚用?
試啦仆街

今日有冇科學實驗節目睇？

Er

又無資料

市民知情權

Er撚完未

搵人問佢琴晚做咩唔拉琴晚太空館班人,又非法集結又攻擊性武器

屌佢老母
已經屈咗係武器

err er errrrr

笑死真係有人問會唔會實測，明報好波！

ER ER ER

啊蛇：er er er er er er

ＥＲ 撚完未

err

er er er er er

er em um

er er er

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

Er夠未呀
口震震

識玩一定追問點解唔拉激光中啲人

日日開一次邊有咁多野講

踢左波去醫管局

ererererer

Er夠未呀

er er er 好L好笑

自己login睇咩得囉 駛咩問醫管局

叫你實測呀
唔撚識中文呀

arrrrrrrrrrrrrrrr

搵隻狗出嚟試先好講呀

ererererrererereeereererererererererer

er...er...er...

市民? 當你無到
受傷理西你

Errr. Errrr

叫你實測呀 搵個人企係到啦!!!!

er完未啊

實測都唔敢？

errrrrrr. errrr

ERERERE 嚇到瀨屎了

唔關事你又講dllm，又想屈

改名做 [江永ER] 啦

原廠有指引, 但係POPO 唔跟呀MA on9

實測呀，屌你老母

er夠未

erererererer

下你地亂9咁用

erersir

呢D完左件事 就升架啦

+

er er...激光筆都有指引啦 咁你又實測

er er er er er er er er er er er er er er er er er er er

ar 夠未

er撚完未呀

其實依到有冇人知鐘樓單野咩事 我完全冇消息 被捕都冇

你講就係架喇

市民有知情權嘛

ER完未?

講中文都er，屌

李蛇48緊啦

Er撚完未 er完就試啦

ERR...ERRR...ERRR...ERR...ERR

太空館冇關

不如每日幾多人跳樓都講埋出黎啦

屌你老母

笑死，er左好撚耐

RTHK

到第3日都冇記者講叫佢聽明準備定資料？？
乜7都唔知

換撚左Er sir佢啦

真係高下立見

Er 咗幾多個 er

又係度瘋狂抹黑

er我實測過，係冇事架!

答唔撚到

er er er er er er

有幾多個er 字

雅雅呢？

：er…er…個d既…

然後話唔洗做實測

過期彈肯答未呀

講?唔敢測試比人睇?

er...er...er..

記者都中埋er毒

公眾知情權

毅進科學教室今日唔做啦?

公眾知情權？

唔跟指引喎

扮無同HA攞料

Er撚夠未呀柒頭

快d試下先啦

唔撚敢試呀?

ERRRRRRRRRR完未呀

ER SIR 轉數真係唔撚快

唔想睇，等summary 算

利君牙呢

ar..ar..ar..ar...ar..ar...

er你老母

唔er會死

咁你點知學生會長冇了解過原廠數字阿

香港電台唔係利君雅

咁 er 而 er... er er er

laserpen 就要實測

說明書都唔睇

你老母又er

ererererererererererererere
ememememememememem

咪係

怕死呀 唔敢做實測

ererereerererer

警方當然無數據
佢地根本唔CARE有幾多市民因為呢D武器而受傷

er撚完未啊！

過期喎

ererrrrrrerrrr...fuck you popo

我要實測
唔要你講指引
我要實測
我要你測俾市民睇呀
睇下五米俾人射頭會唔會俾人爆頭?

仲有你冇跟原廠要求用架, 應該 5m 內做實測先啱

聽到好撚辛苦 日撚日er er er errrrreeereeeeereeetfcicucihcigxruzticohc

Er你老母

Er er er er er Er er er er er Er er er er er

er er sir

Errrrrrrrrr

淆丫佢?

好柒呀中風sir

每日都出醜，一日柒過一日

聽話已經講左
只要果日冇事發生第日4點準備變打狗大會

利君雅去左邊

市民唔知喎 你知有撚用呀
你班仆街都唔撚跟指示用

跟原廠指示
過期呢

咁既款都做到高級警司

er到連記者都ER

而errr 原廠errr 武器err

原廠叫你唔好用過期野你又用???

Er sir 唔係開記者會開得好撚開心架咩屌你老母

實測實測實測實測實測實測實測實測實測實測

記者：當日係咪未入電池？

er

原廠有數據但你唔跟人指引嚟用丫嘛

破壞証物

又講老妨

公共關係科

李君雅呢

破壞證物！

但係有manual , 都冇跟到.

Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.Errr. Errrr.

問題係你地唔跟原廠既使用手則呀嘛

er...er...er.....其實....er....嗰啲....er.er.er....er....

放番李狗出黎.

屌 第2條就破壞證物

rthk

黎了

RTHK換咗人

一撚樣

errrrrrrrrrrr

記者啪啪啪

原廠測試係射腳
你班狗平射爆頭
我要你demo平射爆頭俾我地睇wo

過期tear gas

公眾知情權呀!!

應該學政府咁，冷處理

過期催淚彈?

記者朋友做足左功課

問緊破壞證物！

狗狗唔親身試彈 點說服到人

喂尋日太空館做咩唔拉人
三條罪都拉得
非法集結
藏有攻擊性武器
意圖刑事毀壞

問休班警

真撚狗

老妨

了解? 公眾未撚了解喎屌你老母
又話知情權既? 實測啦屌你老母
俾你10米射頭喇仆街

記者完全有睇連登

問中曬所有問題

RTHK 都er 埋份

追佢問實彈測試
咁問實彈又有寫日期 點解你要用過期彈

今日咁冷靜既

應該有d背景

俾我講中，警方實話有指引，供應商試過唔使試

了解咗武器使用守則 但催淚彈依然向人射
係咪我嘅理解同你嘅理解唔同？

雅雅呢 被滅聲？

記者今次真係直插

記者：琴日算唔算非法集結

用番黑警既口敏
唔好手震呀, ER ER ER 身有屎呀?

利君雅呢

佢地好似自爆緊自己嘅罪行咁講緊電話影相個啲

電池

入電池 老妨啦

cls今日d問題 玩9呀蛇咩

Rthk 轟雅姐呢？

RTHK好波

Ererereeerekxbkajanxkskwpqjsjxosnnxib!9:’skspsksnd

諗起逆轉裁判D犯比人問到暴走個樣

中風sir似基
可能幫人含得多 升得快

係咪特登唔比利君雅採訪

攻擊性武器

Rthk

錫春袋錫上去

科學鑑證

Lag到仆街 有無人做好心文字轉述

唔係有冇需要
係要實測俾市民睇
係要俾市民有知情權

俾人換jor la

利
不是李

嘩 點答呀

點解琴日無著火?可唔可以答我

哂鳩氣啦
根本答唔出

理解完未呀黑狗

Err...你老母咩香港警察 知法犯法

醫院

叫人點答呀

我又Er er er ，又再er er er 呢

聽到瞇晒眼

點答呀 369

牙sir

錯 一定係香土

apple好順

記住要追問

指引係咪可以射頭

日日開又無新野講自然會追問之前講過既大話

問休班警啦

5半仲有場撚官大會 可能先有利君牙

我要射頭測試

記者姐姐開機關槍

On9 醫院都計48呀
又唔比人踢保？

佢做背景就真

去咗頭先個民間記者會

垃圾 9up

另一個就係咁ah ahahahhaahhahahahahxkeneondksmzlzkz你老母臭閪

講緊子彈呀

又errr

ehhhhhhhhh

香港警察 昋槍自殺

睇同鄉會W7話係689個仔做架

咪姐係入唔到罪

佢開始唔知自己講緊咩了

即係講: 姐係唔會落charge.

冇入電呀！！

Errerrrrrreeeeeerrrrrr撚完未
無料就咪撚出嚟柒啦

Errrrrrr

日日係到俾人撚

er ah er ah er ah

RTHK叫低智警犬點答啊

你班狗尋日咪做左科學鑑證囉, 射穿紙嘛

記招界勇武派

又開...成個下晝係度睇記者會 好撚忙

痴撚線 仲未講撚到

Er撚未完呀

未查就拉人

呢家又雷射筆？

Er你老母咩
佢支觀星筆你唔去睇原廠實測？
好撚嬲

諗老妨個記者真係好波
依嫁日日jer住班狗

有幾高科技啊?要科學鑑證咁耐

姐係送左去LAB未??
未左電未?

冇charge, 過48, 點解要保釋?

屌你仲未諗到答案啊ererer

呀 err 唔好意思 ar

Er會傳染架 小心啲啊

阿sir都講雷射筆

雷射筆夠有出廠指引啦屌你

撚官大會好撚悶

噏乜？

直接踢保啦 告撚得入？ 都就48小時

er er er er er er er
er er er er er er er

不如射返個波比高官啦
日日4點都有 邊有咁多野講
比人擺晒上枱推你地出嚟7呀
醒啲啦
真心鄧你地啲condom仔慘

仲未檢察

eeeeerrrrrrrrrrrrrr

???????????????????????

未檢測又話高能量

兩日都未調查完 食屎啦 聽日又繼續問

屌你,答撚到未啊

仲講雷射槍

問鴨寮街都知啦

Ah ah ah ah ahahahahahahahahahahahhajaahhahahahahahhahahahahhahahahahaha

洗撚實測咩
已經有晒頭破血流嘅相同片證明幾咁低[殺傷力]

妨礙師法公正

屌你老母 功率又冇？

要檢測 但可以擺黎玩

ahhhh errrrrrr 撚狗大會

一早換左啦
測乜鬼 根本測唔到

每日四點ErEr記者會即時討論

李sir 走左, 謝sir就比人撚. 屌.

Oh！真係冇電池嘅！

今次呢兩條柒頭無撚哂氣勢

當日無電池，警狗講

証物比警察拎黎示範 點跟

驗一驗都咁閪耐

屌兩條友都er er er er乜撚野姐

琴日話高率既鐳射槍黎嫁wor

買緊電池就俾狗咬 點有入電啊

無電池！！本身係無電池！！
警犬認咗

哦!
無電池!!

鐳射筆?????

係囉 側側博改口

鐳射筆

又槍又筆, 點呀

食屎啦

妨礙司法公正

冇電池

哦 老妨 你自己入電

講左無電池lu

班官識玩閃避球

冇電點解覺得會攻擊人

屌你唔係槍咩,又話筆

又雷射筆喇?

人肉錄音機，話撚之佢

ER..ER...ER...ER....ER...
連功率係咩都唔撚知

開始唔知自己噏乜

你未test就拎出嚟做示範

er
er
er
er
er
er
er
er
er
屌你er夠未

要拎去檢測
咁你又拎出黎俾市民睇?拎出黎試??????????

屌你又筆又槍

唔係雷射炮啦 乜變左筆啦

gggg

筆定槍啊屌你老母

即係破壞證物啦

無電池

冇電點攻擊人

老妨呀柒頭

哦.... 你又自認

又鐳射槍又鐳射筆

無電池 你拉乜尻？

老妨啦 屌你

未入電池

冇電池都係攻擊性武器

又筆又槍 前言不對後語

哦 你老妨

冇電池！！

琴日又話聞到有燶味嘅
點解今日話冇入電

無電池點殺傷>??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

無電池 但係唔確定係咩就拉人

買枝電筆都要科學搜證

我藍絲屋企人 開始變中立
已經屌黑警

有讀書既都笑9佢地啦
剩係哄到無讀書個d

無電池呀仆街

咪即係你地一路既做法都有問題囉

妨礙司法公正？

槍定筆呀

司

下 即係毀壞証物喎

又筆喇？

確認唔到物件但拉你

自己認破壞證物

無電點攻擊人呀，用愛發電呀你老味

咁算唔算破壞證物

雷射筆

係囉，今日又話唔知功率？

妨礙司法公正 煲大佢

食左誠實豆沙包？

好撚柒

但又未做檢測，dklm condom仔

警司職級𢭃十零萬一個月
比起民間記者會竟然相形見絀
除咗口才問題之外
更重要係理屈所以詞窮

姐係老妨.

屌，你唔知咁你又拉?

點解唔捉哂鐳射革命啲人
雙重標準呀

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr撚夠未呀
聽到都想打撚柒佢

又自爆

唔確認你又拉？

你入乜撚電
你粒電 都有影響個輸出啦

佢頭先講錯係雷射筆

嗰十支雷射筆係檢鑊嘅時候呢, 係無電池嘅

係冇電池嘅！警察做野係唔需要委任證嘅！

無電池又點撚樣高能量

尋日係基本測試咩

槍llm

two days cannot test a pointer, but 24 hr for 44 people riot?

食撚屎啦你

屌 無電池架 你地自己入落去
你地自己製造武器

o... 無電池，你大鑊la

冇電池 點攻擊？

19999999999999999

講緊乜呀

OK 確定破壞証物

官字兩個口
彈出又彈入

筆呀.

你話係就係
冇人信你地呀

要入電去化驗，但唔係記者會攞出黎撚嘛

冇電你又拉

喂啊sir 雷射筆定鐳射槍呀
講清楚喎你

點撚樣啊雷射筆定雷射槍啊

槍定筆呀仆街

無電池 原本壞都俾你整番好都得啦

唔係槍咩
點解又變左筆

大陽能電筒

er 又柒左

好人好姐點鳩up得出鐳射鎗

咁周到人帶白粉..係咪要吸兩啖試?

冇電池 你唔知係雷射筆 咁你又拉9人

講漏口, 雷射筆

你憑乜嘢自己去確認?

依家又話雷射筆喇???

有無人數佢er咗幾多次

分唔到電筒定雷射筆咁你又用有理由懷疑去捉人???

呢個 。。 er

呢個 。。。 er

又筆又槍
on99

er...er..errrrrr

破壞證物

你搞完個證物仲話個程序謹慎
痴撚線

又筆又槍，自己都未搞清楚就拉人

筆

妨礙司法公正啦大佬.....

如果係鎗，警方要唔要入子彈試下先

無電捉乜撚

又講筆

咁咪姐係認撚左囉屌 屌你老母

黑警好明顯係砌人生豬肉啦屌你老母

又槍又筆

係聽到

未test過就入電池

萬一係核彈一入電就核爆啦

無電池都係攻擊性武器

乜唔係雷射槍咩

黑警已認自己破壞證物

恭喜方同學 一定打得甩

仲可以問醫院拎REPORT

睇埋心理醫生 精神科醫生 做埋民事索償

唔小心自己講咗雷射筆

轉咗講鐳射筆喎, 唔係鎗

er.er....er...er

講錯鐳射筆

又筆啦,緊張啦條撚樣

佢終於講翻係鐳射筆

屌你老母， 即係認左咗破壞證物

有個證物人員跟住枝鐳射筆

無電同把刀未開封有咩分別

淆底呀呀蛇

冇電池
冇電池
冇電池

一時筆一時槍 想點

筆定槍呀 笑撚死

唔好再問雷射啦問下點解
你地用大光射鳩D記者唔比佢地影

仲好啦

槍

究竟係槍定筆？

又筆又槍

冇人信你地呀

無電 咪要拎去lab試囉 關你狗事咩

原來方仲賢買左2 種物品
一支就筆，一支就重型軍火

依家就係冇人信你班黑警呀

好撚柒阿popo 笑撚死人咩

仲話冇掂過証物? 屌佢老母

唔小心講左心底話筆筆筆

媽呀 又鐳射槍又鐳射筆.... 究竟邊個先岩啊

呀呀呀呀 ERERERER

哇，眼盲

媽，好亂

露撚哂閪

雷射筆定槍呀

過期催淚彈
原廠測試係射腳
你班狗平射爆頭
我要你demo平射爆頭俾我地睇wo
你Check證物既？ 咁要法證黎做咩？
rthk 轟雅姐出嚟

謝sir做反

連講兩次鐳射筆，記者問啦

又話未檢驗答唔到 但又答估計 點呀

唔知係咪真係鐳射槍 但已經拉咗
？？？

我er...尖沙嘴...呢個...

無電池既鐳射鎗

咁支鐳射鎗用咩電池架?

唔確認又拉?

要確認買多支咪得 點解用證物試先?
麻煩推上去比記者問

哦 屌你老母

筆定槍呀 DLLM

又雷射筆又雷射槍,你想點啊

咪一樣係雷射筆囉屌你老母

鐳射筆鐳射筆鐳射筆鐳射筆鐳射筆鐳射筆鐳射筆鐳射筆

errr errrr er

已經係咁講筆

雷射筆定槍呀屌你

無電池
筆定槍啊?

尋日又唔洗專家呀?

屌琴日又鐳射槍
今日就鐳射筆
聽日會唔會叫電筒

呢班黑警懷疑老妨

破唔破壞都一定甩啦

終於講番筆

改唔到口
叫番雷射筆

自己內心都知係筆,所以講成筆,唔係槍

自打嘴巴

琴日有人用英文問左但佢冇答…

佢唔識太空館

證物處理人員咪又係警察

十幾分鐘er左幾百次

犬: 唔識分

你講就係呀？

又雷射筆又雷射槍好亂呀

每日四點點火大會

鐳射筆???????????

非法禁錮啦屌你 連有意圖傷害他人都無機會 點拉呀 非法拘捕

阿蛇又講雷射筆啦

又鬼拍後尾枕 講雷射筆講得幾撚自然

藍色明明就一鳩樣

筆定槍啊

筆??槍??

呀sir：琴日有數千人集會…佢地用既裝置呢…係有分別…

唔信你地呀
好擔心

我好撚擔心
因為你完全係冇料到

而家就識講鐳射筆 人地會長買就鐳射槍

筆定槍呀

未確認係咩物件又可以當係攻擊性武器??

??????????????

佢講撚哂

果度有個真高手，保安局局長

有咩分別呀請問

你老母ahah eheh 搵個識講野嘅人出嚟啦 呢d就係pprb

低能

又雷射槍

放心,有緊密的情序,
但唔透明

又話要檢測

tvb 有無播QA?

呢個時候就筆呀 dklm

on9

幾千人

鐳射筆！

又鐳射筆？

現埸果d 係鐳射筆

佢又話未測到個(攻）率，咁佢開記招示範laser又點知一樣

成班垃圾廢人都可以做到咁高級 基本對答同即場應變能力都冇 可想而知下面果班係幾咁垃圾 叫毅進仔都好似侮辱毅進咁 係呀 話緊你地廢柴呀mon po狗

筆定鎗呀屌你

屌你老母仲唔肯認錯

警方連捉人果時果支係雷射筆定電統都唔知!!

自己加埋電池落去
都10成告唔入仲俾官笑鳩黑警

龍門任佢搬

佢而家又講返鐳射筆
點解而家用肉眼睇又分辨到？？？

又槍

雷射......筆呢

又筆又鎗又無電on99

點樣有分別

轉口風叫鐳射筆
你琴日先話係槍喎

行得正企得正怕咩實測，拿拿聲叫隻狗對個頭出嚟試一試先啦

點睇架?

筆同槍

謝振中：雷 射 筆

你未檢測又撚知有分別? 姐係警賊靠估?

垃圾差佬

有冇記者會問昨夜冇警察在塲嘅雷射晚會搞得好唔好呢？

吓？
姐係我買一把未開鋒嘅刀都會比人拉？
跟住你就幫我開鋒告我？

點阿 揀定先啦

太空館都講唔出

鐳射筆定槍呀屌
好撚亂呀

藍筆都出埋喎 仲高攻擊力喎
點解唔拉人阿

好撚老尷

筆定槍啊 我好混亂啊

閪女人 收聲啦

尖沙咀ar ar ar
ar唔出咩字
I cant ar the right word

屌你老母,on99
答到自己都亂9晒

媽 好柒呀

唔撚係雷射槍架咩屌你老母

有分別

屌 佢搞得清雷射筆同雷射槍未啊 dllm

屌你 有同款架

尋日已經講咗係妨礙司法公正

收皮啦9 upper

我地ererer警方呢ererer會erer對於証物erer會ererer係呢ererer係啦ererer會er處理

望都知

佢講到好亂呀 自己都唔知筆定槍好

鐳射筆定槍呀

同一個檔口買架嘛. 又賣筆又賣槍

都係鴨記買嫁喎 叫鴨記回水啦

筆定槍?
用字都未confirm

痴撚線倒果為因

我又睇唔到

佢不停講果十支係雷射筆, 又筆又槍, 有無雷射炮?

專家呢?

太空館未出煙所以係有分別既

搵人叫佢試吓過期催淚彈啦,我相信廠商未測試過

終於講鐳射筆

已經後繼無力

自相矛盾

笑撚到仆街真係

槍你老母

救命啊笑到仆街

cable

?????????????????????

分唔到人地枝野幾勁就唔拉，人地買果陣你一野就分到?

觀察

笑撚到死

雷射..........筆

係咪緊張呀

條友好撚驚講錯雷射筆

姐係唔需要知道佢個枝係電筒定槍, 就捉左你屈鳩你先, 再做表演屈鳩你
然後先再慢慢CHECK

又筆又槍 dllm

我屌你老味 笑L到我

似乎
觀察

想嘔見都個幾條狗

佢知唔知自己講緊咩

so much bullshit lol

屌柒撚到

一陣會唔會講下講下變左鐳射炮架

形容得好

發現導彈使唔使上個核彈頭試試佢

屌你老母,睇撚到燥

隻狗女又發顛

非法集結

唔答

個主持惡撚到

咁前日個枝呢

又摸鼻

同問

佢已經開始分唔到自己講咩

有冇人起到條臭閪底

越兜越柒

笑死，每次都要好小心咁講

面酒

好緊張

槍定筆呀
答啦屌你

講撚哂啦屌佢

佢想屈方仲賢果支係鐳射槍

目測都得 答我幾多功率啦

搵人捉返佢字眼啦
一時又槍一時又筆一時又砲

下咩一條 上一條都未撚答

謝蛇個嘴係唔係生疱疹？

非法集結?

非法集結嗰方面呢？

尋日唔係同一支咩?
大家去太空館觀星咋喎
定係你驚俾人射到人體爆炸先唔夠膽出黎?

無入電, 連射都射唔出你又懷疑?

佢想講琴日市民用筆 但係強調方仲賢嗰枝係槍

雷射 筆

柒到仆街

根本自相矛盾

你都話未知功率啦! 咁你尋日憑咩話佢係大功率係攻擊性武器????
更何況無裝電池???
乜都你講哂啦 CLS

鐳射筆定槍
又話唔知咩功率但睇到唔同

可唔可以問下佢，執法又係佢哋，charge人又係佢哋，keep証物又係佢哋

又講大話
陳浩天單野唔入證物袋
劉匡單野直頭拆證物袋

做佢個仔真係仆撚街

根本點都兜唔到
再日日搞只會一日柒過一日

槍定筆呀，不如叫槍筆吧啦
大包圍

柒到呢

死光槍

肉眼就知筆定槍

係筆定係鎗呀？

一般鐳射筆vs高能量鐳射槍

咁又睇到啊? 逐個Check啊?

咩係一般雷射筆 入曬電又唔拉
唔入電你就拉

明明死叫鐳射槍 講講下都變返鐳射筆 有無記者提提牙蛇唔好咁柒

到底係槍定筆啊 你搞到我好亂

被人踢爆了

因為係9拉

鐳射筆 鐳射筆鐳射筆鐳射筆 鐳射筆

都唔知UP 乜尻, 咁賣雷射槍個個你唔拉?

屌你停咗一秒咪又係講筆

pr個八婆好煩

兜呀兜

你目測就算呀？
呂同學個支你地都係9估咋嘛
咁又拉？

咁樣都唔係老妨？
隨便拎證物公開？

屌你啦

有時就激光槍
有時就強力激光炮
有時就雷射筆
有時就電筒

你玩撚晒啦

佢話 如果唔入電池，咁會連佢係電筒定雷射槍都確認唔到
咁佢即係自爆啦，確認都未確認到，竟然就可以拉人???

人地勁呀ma... 牙蛇做嘢唔洗我地教

唔俾人問

無啦啦又會雷射鎗變返雷射筆 媽 好亂呀

大家唔好咁話佢地 我覺得佢哋真係好專業
下下叫雷射槍都可以唔笑

新聞官唔俾人答

用眼睇就分辨到?

講大話 仆街 比人捉到

貽笑四方

Push

個主持人淨係聽聲都覺得好黑人憎

阿蛇緊張🤪

日日都問元朗

每日撚狗大會

有無得起條臭閪底

方仲賢個支有幾撚唔同啊

北角

消防支喉筆係唔係要改名做喉槍或喉炮

個10枝雷射筆自己都呃唔到自己

方同學買嗰陣又無開黎用又無說明書佢又睇到危險性, 尖咀開p就睇到係筆, 好亂啊

即係要開黎射就冇野 唔入電就係攻擊性武器

可唔可以向法官申請破壞証物為由甩到身

呀sir：琴日有數千人

但係唔答係咪非法集結

隔住個MON就睇到係筆唔係槍
黑警尾能到

牙蛇你up乜鳩呀？

人人都係利君雅

為掩飾謊話，說謊者會不自覺地抓鼻、用手掩口或用食指掩著上唇、抓面頰或耳朵。

到底係筆定槍

你心虛我知道

琴日就槍今日就筆 想點

筆定槍呀DLLM

一支筆都鑑唔到，暴動又咁快???

死火 好驚利君雅比人雪左
但香港電台又冇出post

原來冇電 ...

微表情!????????????????

我屌你呀 支野一撚樣既 佢就槍 我地就筆

記者好波

班垃圾夾好口供先出嚟好冇

條八婆咁撚惡

AGGER 幾日都CUT 9 人

唔想答就唔答？

班狗目測就可以分辨到雷射槍同雷射筆?

岩架啦 追究721

追問NP

尖沙咀既.....er......er...er

唔係第一日了
佢係咩post
警察定係d公務員主任級

算吧啦,我賭J佢會答你手頭上冇資料

根據昨天觀星會情況同今日警方講法
方生d筆又冇電池 你班仆班又點判斷佢持有攻擊性武器呀

李sir: 用字問題

拉左賣鐳射槍條友未？

差人做野唔洗你教

再問喊㗎喇

根本就唔比人問

越講越柒 有少少物理知識都笑鳩佢

非法集會又唔答

佢地睇片都知？真係勁

可唔可以講下點解網民講話射狗但又入方同學數，又唔係方同學講。

臭閪MC

筆筆 筆筆筆
槍你老母

一支筆都鑑唔到，44人暴動又咁快???

試下唔好講鐳射槍, 講鐳射筆
跟我一齊講
鐳射筆 無電池
鐳射筆 無電池
鐳射筆 無電池
鐳射筆 無電池
鐳射筆 無電池

記者高質

你都知琴日有射報紙
點解唔著火既?
因為唔係你果個距離囉 on9

要多幾次會先知.

根本公安條例就係政治工具
琴晚又唔出嚟拉非法集結?
根本就係你想拉就拉

個黑警係咪手足口病原帶菌者?

起左啦
有個女

可唔可以屌柒個阿嬸阿
集集都係佢阻頭阻勢

女神在唔在場?

如果檢獲疑似白粉，係咪都會未化驗就搵警員試下到底係咪毒品？

重溫：一見到有狗就射佢隻眼

因果都亂鬼曬 電都未入就攻擊性武器

黑警：彈出又彈入，打我丫笨

其實係咪每日助攻大會

屌你老母又係喎

狗隻眼就係證據

快撚到
沙網都講到

到而家都冇一個正常解釋 日日問到佢仆街都仲得

唔係架，有啲弱智藍絲或者腦裝屎嘅中立真係信架，所以我哋要諗辦法多啲接觸呢啲人

中哂

老實講 琴日李sir答野係最得體
佢係衰on9講錯野
依兩條友冇左李sir一定比人jer鳩死

PoPo真係抵加人工既，身兼兩職
又要做狗又要做小丑

阿sir望下都知支筆有冇功率超標

幾時頂唔順答唔到反枱

幾佩服佢地要日日出黎將黑講成白

琴日都有

雷射筆，無電池

呃鳩我咩
我有睇法證先鋒 證物係比法證驗

個阿蛇塊面黑撚哂好驚

屌你,用肉眼又知班人功率唔高係筆
俾人拉果個電都冇你又知係大功率槍呀,屌你啦

日日都問老妨

問佢地點樣防止今個周末有機會發生的福建襲擊

er er er er

未入電就懷疑
尖咀就話沒危險
前後矛盾

目測到功率,勁呀

食屎狗

呀蛇:哇依條點答呀

雷射筆今鋪捉蟲

自己入電 個官紅底都唔敢判有罪啦

你拉人果時碌野連開都未開
你又知果枝唔係筆而係"槍"?

Errrrrrrrrrrrr

ER ER ER ER

你叫班狗點答喎

ererererererererererererererer

黑警本身都知鋤唔入
係製造白色恐怖姐

Ererererer

咩邏輯黎？捉個會長既時候佢又冇使用 咁你都合理懷疑佢啦

無分別. 因為我地係警察

記者今次運動之後究進咗

記者朋友！！！！！！！！！！

吓？
姐係我買一把未開鋒嘅刀都會比人拉？
跟住你就幫我開鋒告我？

記者朋友！！！！！！！！！！

又loop返前兩日俾利君雅屌果時講啲野

有冇影到pr 條八婆 起左底先

班狗日日俾人撚一粒鐘

第日買支玩具槍都計

你老母臭閪er撚夠未
講野講撚到斬閪左自己條利啦仆街

唔俾追問

五點半係乜野

妨礙司法公正
妨礙司法公正
妨礙司法公正
妨礙司法公正

琴日李蛇好想喊個樣

反正都無形像可言，不如直認警察可以説了算，警權無限大想屈你就屈你

唔好每日再扮公正嚴明

江蛇又轉移視線

又賴圍狗屋 我聽到悶啦

物理學家

新聞主任

er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er

過期催淚彈呀

得咩體
個人認為

狗狗枝手槍要改叫手筆

又鳩up了

仲呀...Er呀...向Er....差館Errrr投擲雜物

屌你兩條友好搞笑啊
轉行賣笑啦

其實日日都會比人jer只係邊個姐

推啊

讀心

李sir咪又係玩老屈
得咩體姐 俾人問到佢老妨個下黑撚晒面又淆晒底咁

點解狗仔咁勁可以睇得出鐳射筆既功率係幾多既??
咁多支都睇齊哂??????

其實佢應該日日都屌緊鬼
啲問題都答唔到要推我出黎7

er sir:
咁er仲er調配緊d資源er去查既

等於唔洗做檢測，都知方同學個枝係高效能既瀲光槍

我話分到就分到

主持個撚樣好撚柒串

未入電 -> 懷疑
入電玩 -> 目測冇問題

一支筆都鑑唔到，44人暴動又咁快???
推到問!!!!!

想貼堂尊敬佢

收皮啦

你Check證物既？ 咁要法證黎做咩？
功率又唔知，你Check嚟做咩？
rthk 轟雅姐出嚟

推 要問

真係笑撚死人
未驗證又話高能量

唔該記者

pish

有無人記得2014年果陣, 專講交通果個係乜SIR?

原來而家係政府做到高級 係一定唔要面先做到

Er erererer

又屈 北角有咩

Er撚完未呀垃圾 唔睇稿就ererer

推呀

又話示威者堵路

江sir 個er 真係幾個字一個er.

無電池又唔知功率就知高能量

搵人拎支雷射槍射下阿sir啦
睇下即唔即刻拉你

雷射槍，冇子彈

唔拉你果陣係筆
拉你果陣係槍底者炮

你唔悶我都悶

都冇用唔專業嘅測試去試晒現場人士嘅觀星筆，點可以知道唔係鐳射槍

條李sir一開始係威食勢
點知之後柒到喊

記者！！

問返尋晚尖沙咀非法集結點解唔拉啦
選擇性執法屌你老母

搵記者問 你一時話係雷射槍一時話係雷射筆，到底果支野係咩?

記者會實況

仆街黑警, 我買左把刀未開封
黑警拎去磨利晒再示範劈西瓜
就話係持有攻擊性武器

咁都有稿睇

激烈地推！！！

又入示威者數

主持有無cap圖？

：我話係槍就係槍，我話有危險就係有危險

搜袋我都當你屈我改裝過丫
啱啱買完就拉, 識變魔術呀?

啊蛇好緊張

push

今個星期六日總主線係捉一隻支那狗

原來目測就可以拉人
你話無放蛇我就唔撚信啦

比人撚到今日唔敢出黎

警察>>>>>>>>所有部門

佢成撚日摸鼻

老豆搵仔有？ 有冇number

琴日最後the哂皮鳥

Pish

總之我話佢個枝最勁就係啦

原來依家啲狗係er er咁叫

點解果十支筆要去實驗先知功率
太空館百鳩幾支筆睇一眼就知冇問題

佢自己都答左唔知
所以琴日示範完拎左去驗緊

追問下到底係槍定筆

搵人拎支筆射住阿sir啦

er到有幻聽

不要說鐳射槍, 試著說鐳射筆
鐳射筆 無電池
鐳射筆 無電池
鐳射筆 無電池
鐳射筆 無電池
鐳射筆 無電池

佢好撚樣衰 倒及齒

記者呢邊:
1. 點解冇電池個陣已經可以分辨到方先生持有既laser pointers同尋晚tst唔同
2. 點解擺左電池, 做埋demo都仲未知證物既specs?

唔好迫我啦

唔係好想

咁7月21呢？無人圍警署喇掛

又屈得就屈 證據呢 空口講白話?

點解果D路障好雞架咋喎…

放哂d片出黎啦

關卡？打boss? 香城online?

唔係好想???

記者朋友麻煩睇睇呢度

屌你記者會收檔啦

因為9up

今條問題有稿答，er 少左

過期teargas
幾日都未有人問呀

尋晚冇人報警，太空館好多人藏有攻擊性武器

暫時江蛇D氣焰仲KEEP到

訓唔著成晚係度喊

避免??
你地係好想衝突wor
做上司都唔知自己d細點諗

唔知係咩人但又相信係示威者老屈都醒少少啦

日日開記者會比人撚，登佢地慘

平日又唔見你話唔想有衝突

又問尖銳問題 根本冇得解話
迫到兩隻狗罷工唔好啦

召喚心理學專家 睇下班狗啲小動作

又暫時撤退

我點做都要你管？
唔比打遊擊？

唔係好想 紀律部隊?

叫返許SIR 出黎LA..
還我許SIR 3點3!

佢即刻縮啦
真係當人on9
咩人先咁傻會直望d光十秒

本身冇電池
即係啲狗令支筆變成攻擊性武器
係咪即係隻狗持有？

根本元朗單野可以鞭到班狗2046

唔知係乜人 但又相信係示威者設路障

班撚屌已經唔撚知自己講梗乜

屌你老母,收皮啦
又想放白衫打人,唔夠打先執手尾

O記總警司都係"估"枝雷射"槍"係高能量啦
仲識用隻眼已經好好

又槍又筆又你覺得，師兄係咁玄既
半杯水空定半杯水滿呀

記者朋友

有問過冇答 好似係

又射返個波落示威者度,都估撚到

到底有人問過期彈未

咁樣十幾萬人工真係唔撚gur， 一啲社會、經濟貢獻都冇

清潔叔叔嬸嬸辛辛苦苦先得果萬零蚊人工

屌又講去九丈遠

睇

少年警訊開放日其中一個活動
「雷射槍射擊體驗」
警方話係適合親子同樂嘅活動

兜唔到,兜唔到啊.
鍾SIR:點兜啊,你班PK前線做嘢,要我哋PPRB兜

佢都未講過真話

要入電池先確認到係咪激光槍，咁點解一開始就可以認定佢係攻擊性武器?

幫推！花你1秒鐘！
和理非行動升級之bye buy day 民調

又逼不得已

屌，唔想同老黑打交，所以去咗同示威者打交

on 99垃圾錢大康你做左乜野呀，關係去左邊呀？ 48小時都黎緊，你憑咩做校長呀，屌你老母。證物被污染，當時未有電池，仲比人暴力對待！枉為人師

有問北角元朗，但幾時先肯問荃灣斬人

記者！要問過期tg呀！

屈鳩示威者打遊擊 分散警力

原來係3慢驚力唔係3萬.

屌你老母，啲白衫出嚟之前示威者都未到北角，有撚包圍同埋路障呀？！

黑警證明左遊擊有用過集中人口

model answer又出黎. 冇er.

退咗休啦

問過唔撚答

笑死人咩⋯⋯成日講埋d平行時空嘅事

個主持煩過閪
正宗仆街黎

佢自己一時就講筆，一時就講槍，佢就快連自己都分唔清

叫激光劍啦

好多懶音聽得好辛苦

記者朋友！！！！

示威者最好企定唔郁等拉啦

點解8月5七區都放到催淚彈
721可以圍一間狗屋就無哂人啊?????

正確方向

杯水想衝擊

日日出黎被人撚 平日又無話題

大蛇講左遊擊好撚work

打遊擊approved

唔洗要律政啦 你Charge埋佢

唔小心講咗真嘢

退左休啦

前半段讀稿就識抹黑
後半段冇稿就柒撚哂

不過CCTVB剩係會播前半段

朋友!!!!

同埋買左返黎都可以唔入電, 我當裝飾得唔得??

屌
7點幾收到call 11點先到
靠你？死左啦

我地就係法律

搵個記者拎支原子筆問佢呢支咩黎

8點去緊去左幾粒鐘

過期TGTGTGTG!!!

err err err err er er err errr

條鞋抽面真係好撚廢
換人啦好心

日日都唔問過期催淚彈

老女人新聞官

下次係唔係玩不設提問呀死黑警

政府部門聯合記者會，唔知保安局會唔會出場

又賴

遲左3粒鐘

記者朋友 麻煩睇睇呢度 香港市民想知道

答咗廢話，話咩警方係跟廠方指引用

每次斬人你地都冇警力嘅
點解嘅

阿SIR嬲嬲呀 8點坐車去到11點

你不如去死啦 行路都快過你架「衝鋒車」

係咁抹黑

認真,佢入粒乜電池入去都唔知
我點知你係咪放左粒核電入去誤導公眾呀?

去撚咗狗巴做

3萬差佬呀
唔夠人
你防暴都係200人一隊
個人七區比盡咪用左 1400
仲有29000差佬呀

記者追得好，係冇示威者去ga la。
8點幾出車，11點幾先到！唔好玩la

佢應該慶幸自己退左休

八點鐘北角出去但唔撚係去北角

到底邊條仆街一開始話係鐳射槍

八點出車十一點先到

推過期TG

又冇實際數字

北角去北角
8點出發 11點到
BB仔都爬到

警黑合作就警黑合作啦 屌你老母 淨係識賴落示威者到 次撚次都冇實際數字 乜撚都答唔到你開記者會黎把撚咩

好惡

又拋波波

PUSH！

又話遊擊式又野貓式 你到底想你隔黎個同事點接落去

認證

又飲水

路障囉

又係冇證據

記者應該問吓警犬而家有無每日派人去鴨寮街果度捉人買攻擊性武器。

次次呢d位都係鳩up完之後話冇實際數字係手

跟本想整多單元朗事件出黎

繼200刀手之後又有200隻狗迷路

8點去緊北角, 因為其他區有事, 所以11點先到
係咪係落馬洲過黎?

又可以問721啦,721當晚得上環有示威

班狗 好撚識搵藉口

試著說
正如我頭先所講
正如我頭先所講
正如我頭先所講

又唔夠人

唔好笑POPO個記招 唔係比我哋睇
主要洗腦同分化淺黃同淺藍
製造敵我矛盾

咁721未有遊擊... 元朗一樣係無警察

身為一個政府機構
仲要係執法機構
你出得黎搞記招就代表政府
即係講既所有野都係代表政府
你係記者會用咁多主觀性詞語如:我認為、我覺得、我諗、我睇、暫時、好似
大佬你咁唔肯定
咁你即係亂咁拉人啦
連自己認為岩定錯都肯定唔到
執法機構都咁樣其實你地講既野都係假架啦

咪撚係, 無電就話高能量 cls

咁快飲水

好心虛

獲獲都spin去多區唔夠人 好心啦

記者朋友 市民想知

又係唔夠警力呀？

解釋唔到，只可以9up

快啲問下過期催淚彈

記者可唔可以問警察係咪已經冇力可以處理連串活動？市民仲可唔可以相信警方可以保護市民？

比著打工仔. 遲3分鐘就比人屌到仆街.

之前答過咩跟足指引

唔驚縱火？！

亦都只係得呢招

俾人踢爆8點鐘無人圍仲想兜
笑死

有無提升埋防火

香港警方承認無能力處理事件
要求解放軍馬上來港

有冇準備夠水飲嫁

3萬個黑警你同我講你調配唔到？

個網防到啲咩

咁係其它區有人打劫你都做唔到野啦
即係辦事不力啦 係定唔係?

佢講到想喊咁 心涼

成曰都唔夠人

其實係咪真係有記者朋友MON緊POST

你心虛我知到

係咁飲水要屙尿架喇

個路障拆左兩粒鐘呀老細 十一點先到

北角個日消防車救護車都去到 班狗點會去唔到

咁荃灣個單呢？屌你老母!!

牠們

復出啦屌

支筆未撚鑑證就拎出黎 仲要本身冇入電我點知本身你係咪依枝筆 砌生豬肉都得啦

又黎 打市民就極速調派 無處不在

其實都on撚狗
有事仲要等調動
係咪北角有事要搵新界北呀
去搵公安啦屌你老母

打左兩日遊擊 即出記者會

太垃圾，已經5想晒時間睇，有時間都係拿番來做文宣

問過期催淚彈啊！！！！！！

題目 笑死

北角警察冇圍得水馬 [fact checked]

隔住個moon已經睇得出支laser pen係唔同
勁撚過CSI啵

落咗鋼筋

黑警

睇返上次PC. 佢話21間比人破壞

屌你君雅bb呢

屌你3萬警察你同我講唔夠

問佢驚唔驚有黑社會縱火

沙網
有蚊丫麻

推！！！！！！

北角出左車，但因為新界有示威，所以行幾個鐘

沖出黎柒

有無人可純剪 Q&A 周圍傳
好多人只睇TVB 頭半

Errrrr Sir 次次都答啲容易嘅問題

即係默認咗警黑勾結

答下答下佢都唔知自己講緊乜鳩

推推推 中point

飲哂就完show 大陸好興

狂飲水，不停摸鼻，ER狗睇黎好不安

Reporter

受利君雅啟發，依家記者朋友個個覺醒哂，瘋狂追問

咁問佢元朗西鐵事件呢？
當日無其他地區分散警力喎
點解要39分鐘後先有警員到達？

自己都淆底，雷射筆定係雷射槍，聽都好亂呀柒頭警司。

差人做野唔使你教

謝sir 江sir情侶檔賣笑啦去

姐係我買把𠝹刀 未入刀片比人拉左
而家佢入返刀片去示範幾咁有攻擊性 好撚野！
未入點開都開唔到 點攻擊

岩岩講左比 示威者聽你捉到唔比佢走就會告禁錮傷人

差婆： 我冇資料係手答唔到你

和你飛

即係你地冇能力處理啦 洗唔洗叫解放軍呀

再推 記者朋友幫幫手代香港小市民問問阿sir

一心虛就er.er.er.er

又講大話

改左個功率都得 咁樣係污染證物

唔夠人手喎
今次遊行自己小心喇

你少年警訊開放日都有雷射槍體驗喎

記者們再俾d火

屌 搵人問佢黃大仙個日做咩撚野踩油啊咁？

用身體擋住你咪又係照踩油

屌, 班狗最後係唔係都會係狗屋度放煙出黎.
講呀,

北角（x）
北國（o）

警署用襲擊

襲擊用於生物度呀,唔係死物呀
破壞呀,識唔識用呀?

你講果d好多人
你剪完q&a都唔會睇

聽日見

淺黃應該唔太得 popo太低質 大話連篇
應該係拉走中立遊離派

又射個波俾示威者，有線俾哂位佢入

兩條撚樣答到7 7下

以前許sir單拖都好過佢地

死物點樣被襲擊

問返尋晚尖沙咀非法集結點解唔出動
選擇性執法屌你老母

吓? 次撚次都一黎10幾架狗車 你同我講有人阻住你前往?

我買雷射筆俾雷射槍我

消費者俾人呃

係咪拉賣果個？

係咪代表警方已經無能力應付現時嘅情況？

推
記者朋友

上次葵芳你想撞埋示威者度wor. 謝sir.

不如班狗你地直接話投降好冇..

即係又返去721,
果晚無遊擊WO!

又賴示威者

問荃灣呀屌

真係你講咩都得㗎

有冇記者問左點應對8月11北角老黑啱啱先睇 唔好屌

其實唔洗心理專家，普通人都睇得出D小動作係心虛淆底

屌你啦
葵芳有市民係前面你咪又係照開車

過期tg!!!!!!

狗話打游擊影響佢地處理案件
即係話我地做啱

又屈人救護

er er er我地有黑社會

你地防暴唔讓路啦

呀江SIR可唔可以去磨皮,見撚到佢塊面塊野,就好撚想滅撚左佢

記者朋友！！！！！！！！！！
1.)
姐係我買一把未開鋒嘅刀都會比人拉？
跟住你就幫我開鋒告我？
2.)過期TEAR GAS

記者朋友！！！！！！！！！！

個謝蛇又屈得幾快 今次轉數叻叻 比塊狗餅佢

3萬個黑警廢既?

就咁睇就知群眾用嗰支同會長嘅唔同？會長嗰支用都未撚用你就知有攻擊性？

過期TG

循例先屈示威者先

心諗多得個5個便衣唔少

大推

笑死又屈

毅進仔識閪計咩, mW同MW都未撚分得清

咁荃灣個單呢？警察黎到唔去捉班黑社會，反而係驅散示威者。

救護係比你地阻住呀
示威者開紅海你唔撚講

又spin

其實兩條撚樣都係不斷spin去示威者嗰度
廢柴
元朗嗰日夠冇人封路啦DLLM!

推！！！！記者朋友！！！！！

係咁9up 一次又一次講大話 香港警察

如果有白衫人出現, popo就會得一架警車, 一隊防暴, 所有路都會塞車
好似D 突發任務被激發咁

巴打 一言難醒夢中人

咁我又想反問下 點解會有人圍

姐係封路都WORK

無啦 最勁架喇

721呢!!!!

未

因為你地係黑警 係黑社會 圍你老母警署已經好仁慈

問佢唔出現 就話塞車
問佢係咪無能力管治 就屈人

警署入面冇其他車？

你自己問番自己
我地有無圍消防局、救護站？
點解淨係圍警署

係囉 點解淨係警署淨係警車呢

解放軍指揮緊啦

同志們

仲邊有人敢報警啊

到依家都唔知點解

推，記者朋友

唔俾救護車過呢

即係有示威就可以揀job做

日日開記者會係度死撐
on撚鳩

咁咪姐係你地廢囉 咁就影響到你

冇車唔識落地行

好多大話同籍口全港得個幾架狗車？
我比咁多稅 你點都要死出黎啦下話

講嚟講去阻路阻路阻路阻路影響影響影響

吓? 示威就次撚次都一黎10幾架狗車 你同我講有人阻住你前往?

唔係槍咩?

電筒

又屈
救護車消防馬上讓路wo

721呢ON9 無人堵路啦

講咁撚柒多嘢
佢地都唔打算用理性邏輯說服任何人
只係喺度增加記者工作壓力

朋友

依家答緊

元朗果時呢

圍堵警署，正確方向

出唔到車因為示威者,緊急服務受影響, 咁係唔係警隊已經冇能力控制局面呢!?

因為721

想洗腦 你地唔示威咪唔會發生咁多事囉

汪汪

佢地心照啦
但答唔到心個答案呀嘛

又電筒

咁721又乜野阻到你？

記者記者, 原廠測試唔包括過期催淚彈
叫警狗去實測過期催淚彈既傷害力

佢全部問題推晒比示威者

變左電筒

又電筒??????

點撚樣都唔會遲三粒鐘啦
問下消防同救護有冇遲到三粒鐘過

3萬警力
你再賴呀

驚比示威者圍

電筒啦

啱啱又講 "檢獲電筒" 喎

下????????????????????
提供電?!?!?!?!?!?!

你拉既就係鐳射槍

你話冇意圖影響就冇嫁啦? 我地唔相信你冇意圖wo

元朗個日有塞車?

你做左啦，冇意？

妨礙司法公正告唔告得入

無意圖影響但影撚閪響左啦屌你老母

親口承認破壞證物

咩無意圖呀?我覺得你有喎

即係改裝過啦?

講左電筒 兜唔返

究竟係一樣咩黎

屌, 狗屋著火, 消防咪又係一陣就到.

示範過期tear gas

日日都洗人腦話係示威者搞事

槍槍槍 屌你老母

講乜鳩

又槍 岩先又講筆 依家有2個證物定咩

點知你果粒係咩粒電呀

好柒

未確認係咩就拉？

幾時試射像膠子彈

電筒電筒電筒電筒電筒電筒電筒電筒

回應公眾關注？？？

做實測呀dllm

污染證物就認啦 仲撐

下次同時call埋消防，堵路都快過黑警到就冇野好講

公眾關注

洗唔洗試食白粉

slip of tongue slip of tongue

咁你實測射彈啦
我要知情權呀.

可唔可以解釋下點解一個執法機構可以用字咁主觀咁唔肯定?
我認為、我覺得、我諗、我睇、暫時、好似
你出黎係代表緊警方
你叫市民點樣再信警方?

佢地係咪專家, 又會知TST現場枝野同佢果枝唔一樣? 佢地證物果枝到依家都未知能量幾大, 又可以比較到既?

你可以加裝野落件証物度話佢係果樣野？

同型號咩

冇能力又收咁高人工

話俾市民聽咁樣唔影響陪審團？你大鳩我啊

又雷射槍又電筒
真係彈出彈入

文宣組下次又可以係記者會播分紅海d片比大家睇

無試過又知係d咩?
試左而家又唔講幾多W?

想操控輿論
但結果搞著法庭
真係玩撚大左

過期tear gas?

第一條問題

你果粒電幾多V？

但依家證明左你地係狗咋喎

萬能key

電筒 電射槍 電射筆
你可唔可以統一一下呀屌你老母江交SIR

岩呀！！！Reporter

麻煩記者朋友睇睇

點解防暴狗叫人上行人路又喺行人路推進?

救護有塞路係咪唔洗救人

唯一 一次係老妨

垃圾到不得了

仲講證明畀大眾? 佢痴咗線呀?

污尻染哂驗你老母臭閪

無架啦 你證物個到 唔係雙方在場+見證人 一郁個證物就=妨礙司法公正

第二條問題

即係你地想就得, 連法律都可以唔駛理

講撚夠鐳射槍未

一句講曬 筆定鎗 ?

點知你入咩電.. 點知你有無改裝過支電筒 雷射槍 雷射筆

槍你老母咩

唯一目的就係妨礙司法公正

到底電筒定鐳射槍 咁iphone電筒算唔算攻擊性武器

下次拉個有槍嘅犯使唔使試射

哇
如果有人打劫銀行
差佬又俾人圍咗
咁未唔洗行動

點呀即係我有把刀, 之後冇開鋒, 比你拉左你幫我開鋒之後話我有攻擊性武器
make sense嗎?

希望罪案同緊急服務唔好喺唔同地方發生，避免調動唔到人手

佢都話唔知. 要問專家.

屌你8.5 成五六區都有防暴
點解淨係唯獨北角受阻？？

記者朋友！！！！！！！！！！
1.)
姐係我買一把未開鋒嘅刀都會比人拉？
跟住你就幫我開鋒告我？
2.)
過期TEAR GAS

記者朋友！！！！！！！！！！

唔試都唔知雷射筆有幾勁 咁當初休班警員憑咩判斷係攻擊性武器

次次都讓急救車架喔
屈得就屈

你以為係電筒，其實係雷射gun

佢咪會話示威者放消防唔放狗車

咁點解元朗個日無塞路但要39分鐘先黎到????

未入電就知係槍?
就可以拘捕?

要入電先知係咩黎但又可以未知係咩黎既時候又拉人

你未化驗就入粒電屈人係槍?

佢主要俾睇TVB班人睇
TVB 只剪前半

洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉洗唔洗試食白粉

佢一方面要維持方同學係槍
尋日市民係筆
不過自己都梳理唔到
柒到仆街

兜唔到啦, 仲死撐係雷射槍

成日叫人諗諗 真係當人傻仔唔諗野咁

即係你未知佢拎緊咩就拉咗先

槍槍槍

逼撚死呀蛇

縮? 屌你老母啦

有無人COUNT到佢講左幾多次雷射筆?

你搵隻比卡超都得啦

天水圍晚上 防暴黑旗左 但有救護車到左 係天台屌救護車走開 阻住佢地

笑撚死 咁起個路障要幾耐 自已都識講8點有車北角去北角 十一點先到

少年警訊開放日教用雷射槍喎

咁既証物都上到庭
我真係跟你姓

筒

老妨 (啪啪啪
老妨 (啪啪啪
老妨 (啪啪啪
老妨 (啪啪啪
老妨 (啪啪啪
老妨 (啪啪啪

推啊！

構成左好大嘅安全

真係老妨, 開始縮LU~

記者朋友！

直接叫返佢試槍, 用錄音機播返佢依家講既野

米撚臭系

當記者同香港人既智商好似佢地一樣咁低等咁

問721啦 85就話阻住你地
721你地直情走開喎

一支筆要驗幾日

撿獲係電筒展示係鐳射槍

構成好大嘅安全？

討論證據
污染證物
妨礙司法公正

舉證唔係你嘅責任
收皮啦死黑警

咁多人構成安全問題
但又話尋晚果啲唔撚同

又槍又筆
彩你都on9

未有專家鑑定你就入電
得喇得喇總之你哋啱撚晒啦

er你老母臭閪咩 好撚銀耳
智障就縮返入老母西啦

要唔係點知係咪麵粉呀

槍定筆呀屌你老母

又電筒又槍又筆
亂撚到

好大既安全??

咁你唔試食白粉睇下係咪麵粉先？

我地犬方係會根據使用人物而判斷係槍定係筆

構成左好大嘅安全？

推到記者問

構成好大安全

屌你老味 槍夠未

點定義攻擊性武器

手指用一秒隊爆眼
咁洗唔洗斬手指洗唔洗拉

無電又點用呀？
無電既鐳射槍點發光呀？

佢老婆仔女係狗屋出面都比狗屌緊都唔洗行動

on撚狗
你買支一模一樣咪試到

THIS！

屌 個MC可唔可以收皮

比人笑死咩 傻鳩

無人信你呀！

東方頭版都屌鳩你 你班黑警算鳩數啦

有狗就唔安全, 冇狗就好太平, 噚晚尖沙咀得到驗證

承認污染證物

3萬隻狗，當2/3放假都仲有10000
再當你5000人要喺差館做其他野, 5000人分7區都將近成千人喎
係唔係有影子差佬，報大數呃政府錢呀?仲有買催淚彈筆錢呢?

記者朋友問呀警犬攞車cam睇呀！
到底係咪真係俾人阻到要三小時先去到北角

搵到白粉會唔會搵人示範索?證明佢係毒品?

老彷啦

洗撚要你睇有咩用 有專家會查架啦 你邊撚個呀

證物可以比你亂咁試？

夫妻相聲

死8婆收嗲啦屌

你憑咩搞證物？

點解SSP可以買到槍 同埋佢話唔知功率，點知係槍

唔知下次狗狗檢獲毒品既時候，會唔會親自食下呢？

點解要黑警黎試???

阿媽話
「話係槍就犯法吖嘛」

乜都唔知 你憑咩拉佢?

如果支野係壞既咁點呢?

真喺感覺極差
全部都我字行頭

垃圾主任

又係果件垃圾mc

無人問都未入電點攻擊性

叫POPO解析咩叫鐳射筆

法證做架嘛 你做既咩

屌你8.5 成五六區都有防暴
點解淨係唯獨北角受阻？？
繼續賴啊

閪女人一追問就唔撚比人問
On99

常識：入唔同嘅電會有唔同效果

即係買支壞0既機關槍就唔犯法?

係咪你便秘答唔出都係因為堵路事？？？屌你老母唔知功率又話人槍on撚9

咁尖沙咀尋日咪係軍演

說好的激光炮呢

Dllm 姐係懷疑係武器就拉人, 自己都未知既

特殊副本

構成咗好大嘅安全

咁點解要人做檢測？？？？？？

構成好大嘅安全有咩問題？

琴晚肉眼睇又睇到係普通野 但係前日電都未入就知係武器?

10枝開左1枝，仲有9枝做證物

屌條八婆收聲la

mc緊張到

今次啲記者咁聽話

屌你mc 死開啦做架兩

話我地阻住service但你閂門喎
仲有, 你閂門閂到救護消防入黎都入唔到喎…

咁即係唔撚知,拉撚左先算啦
屌你老母

對市民咁大威脅都唔冚檔? 長賣長有?

雷射筆同電筒佢講得好自然 講親雷射槍佢都好刻意強調同疾一疾
笑撚死

唔想答你就咪撚開啦柒頭

Tear gas 大家關注

死臭閪又阻尻住哂 唔該起底組出動

叫佢下次試下個疑似炸彈會唔會爆丫嘛

有無記者可以問佢，點解佢哋乜嘢功率都唔知，又話要等檢查報告，又可以分到琴晚太空館嗰啲係鐳射筆、方生買嗰啲就係鐳射槍？你哋做嘅示範完全唔客觀，點解同一類物品可以有完全唔同嘅定性？

閪女人

下次執到把槍係咪要入彈開黎試下

唔得閒睇
有無人可以比timestamp我睇佢er err er

入完電池先知有無問題
咁點解佢未入就拉鳩左佢啊

臭閪

現場記者屌9隻狗婆啦, 妨礙新聞自由

阻住你?
7月21號元朗有冇人阻住你

屌!咁你見到炸彈會唔會試下引爆睇下係唔係炸彈啊!?

就算證實都唔係你做啦

唔撚知功率, 你對眼就知個效果做指控, 官呀官呀

記者一齊叫條女MC收聲啦
人多佢就怕架啦

咪再spin啦，尋日又話有攻擊能力就係攻擊性武器
當刻電都冇，點樣叫有攻擊能力去懷疑係攻擊性武器？

屌佢老母，個日仲講大話呃利利

我知要入電試 但係要雙方+見証人在場囉

記者朋友，問警犬個記者會個代表性！

屌個女主持拎去做實彈測試啦！

死撚開啦 mc 唔俾人答就唔撚好搞啦

撚佢點觀察

戇鳩，都未入過電，都唔知功率，拉乜鳩

影一影個pr啦吊

叫佢公開啲筆嘅型號喇公眾知情權嚟喎

呢個問得好呀
你地點解覺得市民手上係鐳射筆

有冇記者可以影個主持呀! 係咁打斷記者問題!

你咪ON9啦 即係你拉人之前確認唔到
係電筒定鐳射鎗啦

記者朋友！！！！！！

唔通講真話篤爆自己水泡咩

唔知功率你拉9呀？
你拘捕個刻即係咩都唔知啦

自己入電就得 咁洗撚攞去化驗啊?

啱呀你又知琴晚尖沙咀嗰D唔危險？

am730

個女主持拎去做實彈測試啦！

做傳媒協調個個好閪

支持

有記者問啦,哈哈哈

我懷疑用不明嘅電池去測試唔知功率嘅物件先會變成鐳射槍

下次搜到有槍係咪要入彈試下先知係咪槍下次搜到有槍係咪要入彈試下先知係咪槍下次搜到有槍係咪要入彈試下先知係咪槍

on9 就算要入電都唔撚係你入啦
歐陽震華入架嘛
豬閪！

選擇性執法 公安條例=共產黨統戰工具

問呢個

講得好

呢位問得好好

哈哈哈哈用眼睇咁勁

念力觀察

好快就會撚到佢分唔到筆定槍

機場集會徵求以下文宣資源：

1. 警察使用暴力、傷害無辜GIF圖及片段
2. 外語展示式文宣
3. 外語派發式文宣

請貼到：
麻煩各位巴打

記者朋友

我去IKEA買包裝好既廚刀你拉我
你記者會幫我開鋒然後告我攻擊性武器?

/記者朋友

AM730 兩日都好堅揪

咪撚在推記者問題 好阻版面
記者得鬼閒上黎睇

記者可唔可以反擊個閪婆

係咁jer 老妨

問得好好

1.)
姐係我買一把未開鋒嘅刀都會比人拉？
跟住你就幫我開鋒告我？

2.)過期TEAR GAS

3.)身為一個政府機構
仲要係執法機構
你出得黎搞記招就代表政府
即係講既所有野都係代表政府
你係記者會用咁多主觀性詞語如:我認為、我覺得、我諗、我睇、暫時、好似
大佬你咁唔肯定
咁你即係亂咁拉人啦
連自己認為岩定錯都肯定唔到
執法機構都咁樣其實你地講既野都係假架啦

目測功率

閃光燈都閃盲你啦屌你老母

又唔見班狗掃到毒品會搵隻狗黎食咗佢 睇有咩實際危險

念力測試呀

答唔到就搵女人轉記者

狗狗

第一條太難答 江狗 你答

其實江蛇好過啊中

am730呢條問得幾好

冇朋友嫁啦
唔好問其他記者啦
搵環球時報啦

追問得好

嚟個記者問得好

今日出現白蝕病徵

到底唔知功率係點分示威現場、會長同尋晚啲人手上既係鐳射槍定觀星筆
媽呀好亂呀

光度你肉眼測啊屌你老母
紅綠藍紫同一功率，肉眼光度已經好撚唔到同

高質

又要MC解圍

係咪第時買Condom 係咪要隊兩野睇下係咪condom

你老母 你拉左啲人攞到毒品 咁你係咪要開記者會試下佢純度啊 dllm 人蠢就死翻去老母個閪度啦

我都係 仆街啦

射比江狗

問到咁 點答呀

兜唔到啊,點兜

兜得咁柒又要比記者圍屌

槍你老母呀
即刻同我示範近距離開海綿彈啦咁撚多嗲

既然你話公眾關注
咁大家都好想知點解有過期催淚彈、布袋彈、橡膠子彈等等既威力
既然係咁點解你唔好似雷射槍咁出黎做示範睇下威力如何?
五米以內唔該
睇下爆唔爆頭?
唔爆頭都爆袋呀

琴日都做好哂功課

成日答唔到就搵ER SIR
ER SIR仲慘過CONDOM呀陰公

推到睇到啊!!

AM730琴日同今日都咁高汁

唔俾人追問ON撚9

掉比ER SIR答

記者都要load下...
鐳射筆?鐳射槍?

am730繼續高質

交波

雷射筆就知情權

射咁多催淚彈就唔洗

江蛇快D諗

反應幾撚快,屌你老母
第一條唔撚識答即刻掉比江SIR

再大遊行啦 日撚日係到洗輿論

白色恐怖

唔撚答？

一陣變雷射炮

人地完美表現左咩叫不割蓆

第日見到白粉
唔搵同事食兩啖
點知係白粉

咩唔係要拿俾lab check 咩？

任何可能嘅罪行

汁到槍洗唔洗入子彈試射

尋日好似係佢開頭問老妨

唔詳細交待就唔好開記者會

係囉. 未食點知有毒.. 食左都未必即刻有事?

咪有單栗粉當白粉
條友坐左6個星期先驗到

推推推

都唔知係咪太驚
中文都錯gramma 死撚咗佢啦汪汪

拉咗返黎先証明佢係咪攻擊攻武器？

未完成調查就拘捕

寫返個波比李sir

預防性 即係你可能犯法 都拉得

呢條靚到

記得問返一題關於721

係咪狗用果D電攪到筆變槍?

呢條乜sir推波比李sir又推比鞋抽

記者GOGOGO

撈埋叫鐳射槍筆啦，還掂都分唔到

根本班狗兜唔到

防止罪行, 咁721白衫呢?

有預防性行動
但係預防唔到元朗荃灣北角事件???????????

大環境=有冇做到警黑合作？

死差佬兜得好辛苦

又跟蹤

李蛇唔係度都要傳個波俾佢呀???

又學林鄭講 以為答左

屌係囉
仲要比哂公眾睇先係問題

我話你有罪就有罪

點解琴晚唔防止.

李蛇唔係度就賴鳩佢

點解警狗唔買返同一款既laser黎demo而係直接用證物????????????????

口口聲聲話要等專家證人監證先知幾多功率,但又拎出黎做示範,你唔等專家黎先示範係咪電射槍定筆,你係專家?

作故仔都合理D啦~
CCTVB個編劇都寫得好過你

會唔會告721 白衫佬暴動

咁琴晚又唔預防?

一千支唔夠十支能量高?

預防性行動

help

呢d唔係應該由鑑證科既人做咩?
你毅進仔黎架咋, 唔係法官,醫生,鑑證人員呀

依d野得佢知
你開得一支我點知你有冇開埋其他

警察有份買?

痴撚線 係攤檔側邊捕撚住

其實你直接答係呀而家係我地差佬大撚晒呀捉邊個咪捉邊個囉可能仲好過而家兜兜兜啦

推
問過期彈
仲要問佢地會對人有咩影響

睇過傷害性?

最撚慘係佢

屌你,咁你唔立即拉店主

琴日有冇非法集結?
琴日大家都同一枝筆喎
佢都話觀星喎

試過果枝槍有個咁嘅傷害性
無入電架喎點試啊

根本就解釋唔到
完全係不當拘捕
選擇性執法

推
尋日臨尾記者都有叫佢地做測試
岩啦 就捉佢啦
布袋彈搵李sir
海綿彈搵個閪婆

咁點解唔拉埋檔主先

依家擺明就係話你地唔合理 慢慢兜啦

正傻鳩 咪睇下聽日東方點寫囉

收到風黑警內部話罷買東方 同 以後針對大光燈照東方

希望東方記者不畏強權

唔係路過咩？做咩觀察咁耐既？

喂乜而家警察之間都可以射波架咩？

唔洗開記者會啦屌
黎唔到：唔夠人同俾人阻住
過期彈：跟足內部使用指引
證物：我要造你

記者朋友麻煩曬

謝蛇：拋個波比你先

做警察做到乜都賴市民

屌你老母,便衣狗唔show證當人逃狗

幾時拉哂全港男性

記者訪問檔主啦

非法

其實D大粒白衫係咪每日返工都要著白衫? 幾時可以著西裝?

其實佢地叫poopoo啱D

其實洗L佢入電，檢測會做

暗示跟蹤 仲要越吹越大

如果狗隻起到批核彈出黎係咪要試射一枝先?

721完全係預計內

撚狗大會

Btw, 我地要係現實文宣加把勁，最近好少人係街度一齊派一齊貼

點試到傷害性呀

休班警
休班警
休班警

屌你老母預防性
姐係任你up,想拉邊個都得啦屌

其實記者已經問得好好, 但佢哋係要鳩答
還我利君雅

問佢係咪派人跟蹤學生會會長好過啦

預防性?元朗你地去左邊7度呀?

著火咯

拉左店主未？

歐陽震華
法證先鋒

咁問佢拉左賣雷射槍既果間軍火庫未?

推, 記者問

冇警察咪安全囉

工具

江狗

又話冇電，點見到有傷害性

睇到係舖頭入面試有傷害性?射盲左個老闆?

有無人發現記者們開始燥燥地
晏就民間記者會鬧交
（應該係一位記者朋友想影過啲 搞到另一個記者）
依加記者會 問啲問題又勁鼓燥
我地開記者會真係要做啲野令記者們無咁辛苦
佢地報導真相值得尊重 （但唔係你呀TVB）

黑社會打人發生咗所以懶懶行唔搞？

太公館

答你唔到

笑左，琴日無傷害其他人。方同學又有？

屌你老母 之前話2米後截下 2米又點算逃跑呀 比三唔識七兇都走啦 ON99

Pish 一定要豬佢

拎水喉通, 無逃跑就代表無意圖, 唔會拉

佢地兩個比咁多記者圍都冇跑

有理由懷疑警方使用不明電池導致普通激光筆變做鐳射槍

唔比果10支係準備琴晚觀星用?
定你用對眼望下現場咁多支筆就知道哂佢地個功率?

呀sir係咪想講琴晚係非法集會呀？

睇撚到班垃圾仲咁無恥出嚟兜同屈再諗吓有班睇cctvb無腦嘅會信就好撚嬲笑唔落屌你老母好撚無賴啊

人唔笑

凶殺案殺人嘅菜刀
使唔使試吓係咪真係可以殺得死人先呀
咁又要搵你地啲同事出嚟示範係咪真係死得人先好喎

大公館

陳列品等如件貨嘅質素睇av都有封殺啦

屈得就屈，
紙張易撚，我話警察收藏易撚危險品唔得嘅
一定係支筆問題？
話有焦味，七月度度燒衣都有焦味，咪拉晒啲師奶阿婆

ERR ERR ERR

尋日問左啦

點會唔係選擇性執法呀，費話

究竟係休班警路過定係休班警觀察?

既然鐳射筆會構成公眾危機
咁根據近日既警方執法標準
琴日尖沙咀既公眾活動已經構成左非法集結 甚至係暴動喇啵
唔拉人既?

真係矇柒柒！

你點判斷果支係筆唔係槍呀

屌你, 你又知方同學有傷害人 ON9

姐係所有野只係佢地個人覺得

仲有單元朗白粉當面粉睇唔到, 當時元朗指揮官就係鄧2哥

冇資料

無啦啦俾5條友追住仲唔走？
又冇委任證

有無人問佢搵到粉，係咪索兩索睇吓係唔係白粉

你哋啲眼都幾勁

手上面冇資料

兜唔撚到呀, 屌你.

冇資料 lmao

拋個波，飲啖水，抖抖先

又無資料，開乜press con

又講逃跑
無委任證逃跑好合理姐

無資料

邊撚個太公呀 屌你老母食屎狗popo

屌你方仲賢傷害咗咩人啊

咩資料都無開咩記者會

阿SIR用緊2G電話? 有干擾

關注同留意only??

幾時講念力測試呀

又冇資料

屌又冇資料

又冇資料 聽日再問

警犬真係無腦

休班警「跟蹤」先係事實！

屌你老母無資料死番去老母個閪啦

手上又冇資料

我手上冇資料
答你唔到

觀星

你老味 太公館

無資料就咪出黎開記招啦唔該

方同學都無傷害到人呀
係咪on9?
買野都俾人拉

屌你哋老母

萬能KEY
我手頭上無詳細資料

屌佢尋日先話落街食飯

荃灣斬人！白衫拎棍唔拉

無資料答唔到都講得出

Tvb食屎

唔好再問喇我真係答唔到喇

方同學當時話佢買黎觀星喎

尋晚咁多人用雷射槍，點解又唔洗入電就判斷到沒危險呀，因為沒傷害過人? 方生又有傷害咩人呀

鐳射筆畀你班狗入咗電池就變槍 咁我把電風扇仔入咗電咪變血滴子

傷害咗班狗既心靈

睇住佢試？？？
點解唔拉賣果個

咩撚資料都無同黎把撚啊

阿SIR想喊 慘慘豬

俾人屌了

狗眼可以睇到功率

日日都話冇資料

er er er er er er er er er er er er er er er er er er er er

咩野太公館?

乜資料都無，出黎開記者會做乜

答唔到你不如咪撚開啦 縮返入你老母個閪度啦

咩都冇資料開咩記招

又唔知

點會冇關係

冇資料又開記者會 日撚日都係咁 你地返屋企食屎啦

自認隨意拘捕 完全唔關攻擊性武器事

就黎HANG機喇

一係警方情報系統失效
一係就專登

兜唔到就開始避記者

照太公館

無資料就縮入去林鄭個閪到啦

你有冇一日係有資料呢

無資料即係尻UP
咁我出嚟開記者會都得啦

發矛

又無資料? 你出黎開記者會把撚咩?

發老脾

又我覺得

冇資料 開記招 onlun9

阿Sir好緊張

重推

邊個柒頭諗鐳射鎗呢個term
依嫁捉蟲啦

好撚串喎呀蛇

達哥咩 一直關注

乜都話唔知 無資料 屈示威者 咁你開記者會托咩

關注係唔係睇直播

Reporters

屌你老味 嬲呀?

發脾氣喎

君雅BB去咗邊?

聽唔到記者發問！

江sir以笑遮醜

串到

True

屌你up咩呀

都答啦傻西

屌呀平時都係和平集結你又拉？

警察：一直關注事件

點解唔拉賣果個啊?

開始失控

班狗 成日答 "手上無資料",
記者可以叫佢之後補充返?
可以同D 白衫狗講，叫佢聽日答返.

推你

佢大撚獲 有便衣又仆街 冇又仆街

佢日日都無資料

預防犯罪 咁元朗有冇預防過
元朗有資料起手未 避左幾日啦

佔左兩條馬路線喎丫sir

多d問答好呀，仲有好耐先完

‘手上無相關資料’
咁你出黎把撚

隔住個電視, 見到你係雷射筆, 所以唔洗拉

嬲啦嬲啦
EQ 低

又擺官威.

你唔俾方先生係攞嚟係參加太空館活動？

又得罪記者

太空館唔係非法集結

而係行人路行就非法集結

肛蛇 ERERERERERERERERER

唔怪得叫完雞先掃黃
掃毒想驗又要上電？

燥底牙

達狗

龍門任佢擺

江狗好撚燥

咪就係, 屌你老味,

又冇著U又冇證, 5個男人追住唔通企係到比你打咩屌

嬲

買嘢都好和平 無影響他人
屌

成日話冇資料, 洗唔洗搵多幾條靚旁住你出黎呀?

嬲呀？答啦！！！！！！

咁和平集會係咪唔使入紙

阿蛇發脾氣呀

阿蛇覺得唔係非法集結就唔係架喇

Popo完全冇邏輯

全港黑警老婆晚晚都比人屌緊,但我冇資料係手答你唔到

係咪冇不反對通知書
只要係和平集結就唔拉？

又答埋d廢閪野

根本唔撚識答...

我估PR條女就黎彈出黎話夠鐘

eq低撚到 江狗你食屎啦 傻仔

發爛炸了

最近太chur 係特別躁
加上警察太敵視記者
記者都係人
佢地問警既問題都好高質

平時都無擾亂啦 咪老屈好喎

Am730即刻補刀

有無記者可以問點解咁容易因討論區既討論判定為係大方向，繼而作拘捕理據？

留言果啲係真示威者定冷氣軍師都唔知喎

會唔會太兒戲？濫捕？

成千人拎哂攻擊性武器喎

低能 以家有警方先唔撚和平炸

搵人遞紙巾比江狗啦

氣場都係君雅BB最強

黑警想發脾氣 記者追問得好

發狗瘋

死兜爛兜->答唔到 -> 無資料->閪婆救駕->強制跳去下一條
loop

又唔做功課 咁開咩記者招待會呀？

自認隨意拘捕 完全唔關攻擊性武器事
唔依法律理據

冇取證

原來你覺得 係就係 唔係就唔係

阿sir話尋晚唔係非法集會喎

咁係警署附近打排球應該都無問題

休班警冇表明身份懋點先 走埋嚟點知係咪黑社會

不過，與此同時，根據香港的《公安條例》，當有50人以上在公眾地方有組織地集會，便須在一星期前向警方申請，否則有可能被警方控以非法集結罪。

???????????????

李sir口快快講咗非法兩個字

記得繼續chur返元朗事件同北角事件，仲有荃灣！

咁以後出黎玩鐳射槍得啦

又話冇資料

傻閪 答唔撚到就辭職啦傻閪

預防所有罪案又唔取證?

冇落過去點見到呢

目測就知方仲賢買既係大功率雷射槍，昨日觀星活動觀星者用既係低功率雷射筆，黑警唔好咁on9好冇

係冇警犬所以和平

問呢三條問題嘅兩位巴打高質 我負責推推推

唔洗申請不反對通知書

即係和平集會、無傷害人就唔洗申請啦，咁點解你話機場和平集會要？

終於肯認

琴晚咁多雷射槍射向天 點解唔干擾

原來琴晚集會已經確定左係鐳射筆

冇委任證wo 啊蛇

難道方同學有拎佢果10支照射？

咁大家係咪可以拉大隊和平玩laser

ER狗開始亂啦

推,多謝幫問
第三條係我提出既提問,警方記招認受性成疑

講錯野了

即係話和平有序 係唔需要不反對申請書

i feel, i think, Personal Feeling, Law is useless

有射人, 冇射狗啫

方同學有同枝野向邊個照射啊請問

推佢老母

街坊落街行就要拉?
佢地都冇破壞

即係可以每晚18區室外disco

記者朋友

問popo 之後有冇咩預防性行動防止黑社會白衫出黎?

攻擊緊啦

咁會長個刻都無射人你拉乜9

破壞社會安寧已經係暴動
冇破壞都叫非法集結？

有照人喎

冇落場取證 但又肯定唔係同一款雷射燈

屌你老母 深水埗個晚你又拉企係行人路既人

有照人呀
跳曬舞玩光影都無事喎

問問master Lee

係咁出汗喎feel到你

開始語無倫次

已經亂up

又矛盾

垃圾主持

方同學都冇用嚟射人喎

屌你 又唔俾人問

所以你見到方同學有射人???????????

成班扲住懷疑攻擊性大火力武器你都唔去查下,屌你老母

點解咩都係佢覺得佢覺得佢覺得

咁去機場和你飛 都唔駛申請
平時都唔駛入紙

但係佢無落場wor....

噚日大把人射條人條 J 喎
噚日多人到企馬路喎

啱 唔答就每日問
問到佢答為止

沒落場但你又確認到天文館唔係“鐳射槍”

1.)
姐係我買一把未開鋒嘅刀都會比人拉？
跟住你就幫我開鋒告我？

2.)過期TEAR GAS

3.)身為一個政府機構
仲要係執法機構
你出得黎搞記招就代表政府
即係講既所有野都係代表政府
你係記者會用咁多主觀性詞語如:我認為、我覺得、我諗、我睇、暫時、好似
大佬你咁唔肯定
咁你即係亂咁拉人啦
連自己認為岩定錯都肯定唔到
執法機構都咁樣其實你地講既野都係假架啦

4.) 8.5 成五六區都有防暴
點解唯獨淨係北角唔夠

問左點佈防星期日北角未？

MC收撚枝啦屌 條死八婆收嗲啦

老老豆豆你點答都死架啦
記者朋友放哂trap比你跟住行

有喎, 尋日開PARTY個個射落跳舞果D人身上

個阿蛇知唔知自己講緊咩

又話無資料???

仆街公關 屌你老味

屌你方仲賢照撚左邊個呀戇鳩

臭閪收啦

集會有鬼

你唔怕射到太空館爆炸呀????????????

你又知李同學照人

mc屌你老母

男記者唔理女mc 繼續問

咁你點知方同學攻擊人？？？？

垃圾主持又stop人地

個臭閪MC

屌 新聞處條臭閪阻撚住哂

下次記者第一條問題可唔可以問可唔可以換左個八婆?

屌你啦,唔射人就唔查?
比你拉果個射緊人啦咩

咁你又見到會長拎住黎射人咩

再推 麻煩曬

浸大同學仔都冇攻擊人喎

mc把閪聲

以後唔使用科學設備
有啊蛇對眼就夠
今年拎 Nobel Prize

屌你,方同學有用黎照人咩?電都冇啊屌你老母

選擇性執法

叫佢收皮啦八婆

個阿嬸主持相由心生

收爹啦madam ！ 你把聲好撚柒難聽呀！

我覺得記者應該抗議個MC係咁干預

女主持日日都要屌你老母

同之前個差婆一樣
「唔係現場指揮官，唔清楚」
「跟進緊」

攻擊太空館

又避

咁果枝無電嘅又攻擊緊啲咩

警察真係好唔專業
做咩唔查清楚琴晚TST每一支雷射槍！！
唔係話十秒內著火咩！！
如果琴晚著火點算！！
強烈譴責！！

屌攻擊外牆

大家聽到啦 以後可以定期係太空館玩幻彩fing啷啷

死警婆

有人照春袋都冇事喎喎

個女人好撚煩

蘋果好波
即刻影撚住個臭西主持

屌你老母差婆收皮啦

捉MC去食放題啦屌佢老母

冇落去取證 咁又點證明佢係咪攻擊性武器呀

屌你老母又想強制stop 有無人可以屌柒個閪女人

但比你拉條友直情連電都未入喎

個臭西知道答唔到就叫其他人答

又搵自己友經濟日報

方同學買完都未用就話佢有機會對人做成傷害
琴日個個拎筆就冇問題
龍門搬撚左去邊

咁你又同到方同學有去傷害人咩白9痴

又係用肉眼就分辨到槍同筆

講出黎自己都唔笑果下好野
智障無極限

我買粒電池係你面前跑，都係犯法啦咁？
然後你示範點用電池整炸彈，就屈我想整炸彈？
你on9唔緊要，唔好以為啲市民同你一樣on9好嗎？

Erererererrrerererrr

無落場 都分到 千里狗眼？

咁你又知俾你地拉個人又有射人?

搵人起個臭閪底啦屌

咁主觀點做警察

咁你唔比佢買黎射太空館既咩

前言不對後語，又話冇資料
之後又認冇落場

又7.21 痴鳩線

咁多人照報紙, 嗌晒著火喎, 擺明意圖中火喎, 唔拉人?

女主持用途：唔識答幫你CUT咗個記者佢

記憶

雷射槍ererer，筆

搵經濟日報頂

經濟fake佢, 雷射筆案件

rthk??

個主持收聲啦

好撚on9 日日出嚟自打嘴巴

結論: 我話係就係啦

荃灣終於問了

每日4點撚狗大會

蘋果影鳩條臭閪

又721 erererererrrerererr

幾大都spin番去721

搵經濟日報回血

唔比佢地破壞太空館???

Mon post 狗

蘋果影左樣 係時候搵媽媽

支槍咁勁射外牆唔係刑毀呀?

慘 要搵黨媒頂

dllm閪女人！！！

攻擊太空館外牆係意圖破壞公物喎
點會唔係非法集會唔係暴力呀?
拉人啦仆街

經濟日報，哇你哋咩來頭呀？

點解CID見到賣鐳射筆係大傷害間鋪賣鐳射筆唔拉,
反而拉買果個?
快問

最PK是個MC,唔俾人問

經濟日報

經濟直線抽擊

ER...ER...ER...ER...ER...ER...ER...ER...ER...ER...ER...ER

條八婆成日唔比人問野

射左落太空館又唔係傷害太空館

方仲賢買撚完電都未入就話係"攻擊性武器"

痴撚線

冇落場, 有幾千人.
但係琴晚又見唔到有人用. 警犬真係好強大.

兩個阿蛇靠個女人解圍? 知唔知醜呀

個八婆咁樣cut人 希望記者可以幫手覆述行家既追問

根本全世界都憎撚到班狗仆街

經濟日報問得好

收嗲啦MC屌你老母

頂唔到

屌臭西 啲語氣閪到on9
你老味完全唔撚諗住俾記者朋友追問嘅

冇利君雅真係搞唔掂
俾人耍到陀陀擰

講到星期日福建佬了

高質！

三合會查學生 屌你老母

記者唔好Q理佢啦!

想搵經濟日報幫?
背後捅你一刀

啲記者問啲問題好撚正

ok喎記者

以為經濟日報會幫拖 笑撚死

想補血？

經濟問得好

經濟反了經濟反了

恐怖襲擊啦直頭

經濟日報 正

靚波！經濟日報！

哇呢個記者正呀

來了來了

聽到幾點:
1. 指群眾影相無罪,警告人唔好禁錮, 鼓勵群眾鬥群眾
2. 反對機埸集會, 要申請. 宣示警權
3. 指示威者野貓式示威破壞安寧, 分散左警力+影響其他部門, 處理唔到其他緊急服務, 抹黑+SPIN焦點
4. 答番尖沙咀鐳射集會係咪犯法, 指琴日鐳射筆同方仲賢支鐳射"槍"係唔同
同埋 用預防犯罪 黎解釋濫捕

經濟日報反了反了

妖 個PR閪女人好嘈 唔答唔答 咪撚開啦

有無人聽到

因為O記=黑社會

經濟日報都嚟料

搵經濟幫手扣血

經濟

goooooo

我地警黑合作 你地收嗲

哇 屌 一野射落紅心 叫popo點答

補血? 屌你老母啦

其實 去到經濟日報都頂唔住 重要再直線大巴大巴咁抽落去

經濟日報個問題仲尖銳

下次要搵環球時報

feel到記者有火

以為叫經濟日報問就冇事

記者朋友！！！！！
可唔可以引用黃國桐律師所講警察搜身係要有合理懷疑當事人係會傷害當時嘅警員或者犯咗事先至可以搜佢身！！！！
條片可以清楚睇出班警犬係捉住晒叉曬頸先至表明身份並即刻搜佢身
咁樣仲唔係濫權？？？？？

其他記者都問得唔錯其實

經濟日報呢位女士好堅

好波
撚狗大會！

正啊

預防啦 預啦嘛 屌你老母

估唔到呢題會係經濟問

今日班記者問題好高質

警黑

直線抽擊

經濟日報好波！

反啦反啦

以為經濟日報會幫手?

射外牆都唔算 咁掟爛警署都唔算啦

諗住經濟日報會救到你？？？？？？？？？？？？？？

即係一枝「攻擊性武器」只要無攻擊人就唔洗拉，咁我黑市買定槍返黎，拎住佢行街係咪唔洗拉啊

尋日聽到有人大叫我有武器
但係都無人捉wo
仲有人射紙射下體wo

ＣＨＵＲ到

經濟日報老闆藍底炸ON9

前線記者有邊個未比你地打過呀?!

經濟日報好惡

你話太空館無照射到人，所以無攻擊，咁唔通方同學已經用咗無電池嘅雷射筆照人？依家真係龍門任你搬

記者姐姐

警察真係得罪哂啲記者 紅媒都chur 佢地

以為經濟日報幫你？
都係Jer9你

補唔到血嫁啦

經濟日報答丫 經濟日報答！

丫屌你老母出賣我！？

經濟日報都we connect

記者問得好

諗住搵經濟日報回血
點知又比經濟日報繼續屌

聽日要揾大公報人民日報了

許SIR心諗, 好彩已經冇做狗

經濟日報記者！！！！！！！

我無野講
我要貼牆

經濟寸過馬撚

問天水圍

記者問埋11號 11號冇差佬出現就煮臭佢老母死警犬

會長電池都冇入，你就拉人，沉日幾千入哂電，你又話冇攻擊人唔拉

經濟日報都黎料 WTF

就係比d深藍睇
不過深藍本身都係支持警犬

個PR心諗 諗住搵自己人啦 點知你個仆街係咁鋤鳩我

好高質

feel到記者好有火

狗: 屌 經濟日報又話幫手既

心諗你條八婆做乜叫經濟日報

終於講荃灣

呢位都好強攻擊力
女MC 應該O左咀

經濟問咩

自已友都唔幫你

個主持應該呆撚咗

正到嘔

經濟日報記加1分

諗住搵記者問黎甩身.. 點知又跌落第二個陷阱

紅謀都追住你地黎Jer

經濟日報直線抽擊

經濟日報都小佢

比我係記者，我會話

第一條問題，請你答返頭先果位記者追問

冇人救到班黑警架啦

經濟日報反了

差大公報未connect

經濟日報記者好波

死啦 接波呀江蛇

唔洗問咁多
佢地實借啲兒唔答

記者ON FIRE！!!

經濟日報上曬電

中少你太年輕了
你以為搵經濟日報頂就有用
其實全部記者都係想屌鳩你地的

經濟日報一針見血!!!!!!!

經濟日報問得仲狠

經濟個記者同MC臭閪係同一類人 不過一個正一個邪

3條問題都直線抽擊

無得補血呀仆街咪撚jer住哂呀

好有火

經濟日報好波

啲問題一撃即中 高質 全部地區問題都問

呢個記者有怒氣

問得好
d 狗叫人上行人路, 然後喺行人路推同濫捕濫用棍, 痴撚線

呢個記者有料

經濟問得好好

幾時搵cctv呀

聽得出係經濟日報D記者都好火大

好正

要搵中國既CCTV落黎問

唔好咁啦，你咁樣啫住佢點答呀

正！！！！

經濟日報突然好好波

原本諗住搵經濟日報嚟頂吓

經濟唔係紅底咩

左膠都救得番

大公都未必回血 之前唔係拉左大公記者咩

嘩 經濟日報做曬資料搜集，直接ALL KILL 斷佢後路唔比佢兜

嗱呢啲就well preapred 喇
Popo 乜柒都無資料學咩人開記者會

經濟日報勁撚到呢

女主持

女記者特別Sensitive

經濟日報咁撚勁既

經濟日報竟然

屌到佢同警隊同法例割席

女主持想疊聲阻人問, 但個個記者都釘死你呀, 答啦

想問下佢問左咩 係街睇唔到好想知

13歲

經濟洗底

點答好呢

721元朗 天水圍 其中2條

狂屌 經濟日報我愛你

遲到變成風土病

估唔到係經濟日報發功

完全撚狗大會,狗自己出黎想撚手足,比記者撚返轉頭

問得好！！！！！

咁高汁既啲問題

經濟日報好chur

連新屋嶺都講埋

問咁長點答

出黎正式道歉 賠償受害人損失 再自首老妨喇屌你老母死黑警

問太長

ALL前線記者Connected!
(唔包括高層)

但條問題太長

嘩警訊都出埋

依個記者做足功課

江蛇條眉交左戲

條八婆中左伏， 早知比男記者問好過啦

好波邊境扣留中心
答la狗 7下7下

天水圍買書小妹妹點回答 聽唔到

哇屌 詳細到呀

點名左報想補血, 點知又捉蟲
個女人好柒

問哂好多人想問既野

撚到咁

問題係唔錯, 但追問能力唔夠

哇，好嬲哩個記者

班狗除左CCTVB無人會幫架喇

AM730好野

哇問咗好多

呢個女記者好撚正

問邊個都係死架啦 on99死差婆

咁咁多

記者覺醒

三條都勁好，feel到佢好嬲

經濟記者做左好多功課

做哂research做黑警

男人帶假髮????

勁呀經濟!

個閪樣將

問3條正常 因為通常都得一次機會

連經濟日報都作反

呢個老女人食屎啦

問埋新屋嶺
痴線

經濟日報都咁尖銳

Bitch

尖銳得嚟
但又講得清楚
西利！

WAAAAA

問大公文匯都應該會屌鳩你

上水

問得好詳盡

新屋嶺都係今朝先知
經濟大絕

問得非常好.
點解要搞細路

實答唔到啦

好狠呀~~

嘩屌你 咁撚ＣＨＵＲ嘅

黑警俾人屌死左

Cls 撚狗

市民用筆照太空館, 唔係照人 = 合情合理
咁...點解方仲賢買嘅筆就會被以為係一定會用嚟照人 而唔係太空館?

仔搵老母呀

幾條都好撚狗

又播帶

哇 屌撚到佢西咁

D 記者係咪利君雅扮

有邊間記者佢地未得罪過姐
大公都捉埋
邊間會幫你呀

經濟日報記者好勁

哇屌,高汁到

記者啲資料準過哂你班sir

個mc正仆街

cls

好有料
兩年前警訊都知

以為避咗問題,點知經濟日報仲堅料

兩隻狗對望

心諗唔識答

超詳細

cctvb前線不撚唔幫

為十三歲女童平反
為各街坊平反
為各愛香港的香港人平反

2年前警訊都提埋,好波

警訊

好撚正依個記者

見你唔識走/走唔切就拉你

PK了

記唔記得啲問題

點答呀唔好玩啦

好高攻

好癲 經濟日報痴撚左線

勁到呢,有埋警信

加10分!!!!!!!!!!!!!!!!!

有細路仔比犬恰 人性出返黎了

全部記者都好高質

阿sir心諗 點答呀

警訊兩年前報導 好撚痴線

真係有上連登拎料

屌到佢啪啪聲

老豆搵仔唔該

哇屌 越起越多

WA屌經濟日報反了反了

問咁多,都唔記得問咩了

左報都咁惡
點兜呀阿sir

嘩，咁高質，點答啊！

哇屌你老母字字珠機

屌 鞭到啪啪聲

新屋嶺真係佢唔講唔知

問得好清晰!

依個記者問得好

經濟！

又比人撚

經濟直單刀直問，呀SIR答非所問~

屌撚到POPO 啪啪聲

記者發布會

閪樣 個樣毒撚到

做齊功課喎

madam 以為經濟日報係fd 比佢問先

13歲女都拉 你班仆街生仔冇屎忽呀！

問埋新屋嶺
好波

又拋波比condom sir 好可憐呀你

wa diu 超chur

點答呀屌

警訊都引用埋..呢間咩記者..準備好撚足

假髮比卡超

驚自爆 唔答

根本得罪哂全香港記媒

你開呢個記者會根本記係拎黎比人屌

經濟日報搵咗個資深記者來招呼班差佬

經濟日報好波 做曬功課先屌鳩d狗

好撚勁！估唔到會問文綿渡

尋日無野發生，記者諗咗成日撚狗問題

有冇記者可以屌柒個mc..成日打斷又唔比追問 不如取消Q&A啦

嘩, 係咁屌.

老鼠成

問得好好，非常直接，呀sir又開始口窒窒

仲chur過大學d con會

做哂功課 記者大人

經濟日報火力好強

啪啪聲

等睇大公報掉轉槍頭

高質到 做曬資料搜集

哇屌問得最好係經濟

嬲到陣個記者

哇 屌你 經濟日報食咗藥

驚你咪唔好出街囉

屌，好西個樣

例行記者會好唔好玩?

好撚勁

岩岩仲特登唔想比人問，點知個press直線抽擊

下次問阿蛇會唔會對無辜市民道歉

tvb琴日撚到佢地好勁嫁

東方，經濟日報，RTHK ，TVB，AM730 圍攻黑警

經濟日報串到好似打辯論咁

好強嘅氣

林鄭樣都係臭閪

女主持屌你老母

拎埋差佬d 回力鏢出黎

收皮啦 兇返屋企路人呀 block哂路返唔到呀

我呢d廢柴都記到 人地一個月搵咁多點會記唔到

邊有得追問啫個八婆閘住哂
記者都進化緊但都未利君雅個LEVEL

呀sir不行了

通你老母咩能有呀

其實呢兩集係咪無叫過蘋果, 立場

女主持定經濟記者黎先?

閪女人！

班警應該好快會停記者會

可能狗原本想將抗爭者洗頭去支那,
就好似個律師話政總單 case 咁

答唔撚到就叫問第2條，你都on99，建議記者一齊大力叫條女人收聲唔好打斷個記者會

用大聲公當全區聽到?

今日mvp:經濟日報

香港記者覺醒哂!
政治無道德，公義在人心！

721！快啲答721啦！點解咁多白衣人都唔拘捕！

呢兩隻廢狗撐唔到場, 唔係要處長級黎頂呀嘛

老母搵女呀
佢媽媽好擔心佢

其實cctvb 前線係好想洗底

個個記者都火力全開

每日大巴大巴比人車埋去

重口味咗啲啦
不過我支持

記者朋友麻煩曬 呢三個月都辛苦曬你哋喇

收皮啦柒頭臭系MC
想搵人補血
呢到冇記者幫你呀傻系

記者真係要做足功課
雖然班犬隻都只會遊花園

次次都答第二條先既

經濟日報記者資料詳細過警方

好勁！

精彩

唔係宵禁咁點解唔俾人係現場出現

每四4點 問到你懷疑人生

正, 問D佢地無準備既問題, 佢地都估到大家會Chur支筆, 做好哂d廢話去答, 而家問d佢地估唔到野既, chur爆佢!!!!!

記者朋友都好撚火

Reporter nice 重擊了

女版比卡超

即係老人家預咗被人拉？

經濟日報直線抽擊!!!!

人地返屋企咋

呢兩日暫時經濟日報最勁
其次係AM730

POPO冇隊友

經濟記者表現

問東方啊笨
到時問你點解會屌人老母

um um um

經濟日報屌撚到啪啪聲

杏家產死老女人

屌你係office大聲笑咗

出咗街點上網睇呀

詳盡
問題到肉

8婆有樣睇

8.10 大埔遊行 收
「反對通知書」

閪樣

巴打咁重口味

居民返屋企咁唔撚洗返嗱喎

呢個女主持黎架
閘撚住哂果個

其實問完都唔係真係期待佢答啲咩啦
係睇啲記者撚狗姐

啲問題好撚正

做足功課

根本就得罪哂全行

I can’t find the right word lol

有第一個示威者，之後就有千千萬萬個示威者

有第一個利君雅，之後就有千千萬萬個利君雅

你認打人啦咩,受到傷害

errr errr errr 就黎頂唔住

姐係係個區出現就唔撚得 係咪宵禁呀問你

聽日會唔會淨係俾央視入記者會

到底阿蛇會唔會心諗
「屌每日都咁搞法，鳩噏唔到咁耐㗎喎」

er..er...er...er

大公文匯個底太花 唔夠膽搵

返緊工冇得睇直播，請問經濟日報問左D咩?

大公應該𣈴撚準緊

警察只係識答：無詳細資料

就死機

經濟日報記者
做足功課 連警訊都quote埋

真心邊個弱智諗出嚟

咁似D仆街訓導主任咁既

Noted

err err umm err err

呀蛇 你睇返片先啦 班畜牲係無撚啦啦衝出黎架

扑頭都係合適

er er er我兜唔到了

打市民=合適

arrrrrrrrrrrrrrrrr

屌你我聽完都唔知你答左D乜9!!

用電話睇NOW成日疾機,係咪大家都係咁

ER撚完未

um
er
ar

經濟今次係專欄紅
報導ok嘅

經濟日報係咪比警狗打過幾棍

ER你老母咩

聽到經濟條問題 明顯做曬research

扮乜撚嘢，睇住你成班畜牧乜嘢都冇講，一開閘就喪屍出籠咁衝出去捉人

: errr errr errrerrr errr errrerrr errr errr.....

老豆請搵女

屌你 成個男人咁既

問下點解男警員會搜女身

U乜撚野

阿蛇個腦就hang機喇

直接講句 驚咪唔好出街咪得

尋日先比東方撚完

ON9 差佬
前線記者有邊個未撚比你地打過呀!

換換換
換邊撚個都係抽擊你嫁啦

資源分配? 咁你又捉?

竟然係呢兩間

mc:屌你諗住想搵經濟日報補血 點知下下鋤撚中哂

資源分配唔得閒拉黑社會

問下立場/蘋果/白粉啦

未來保安局長

答黎答去都答唔到元朗

辛苦記者了

機場真係唔去唔得

呃邊個
新屋嶺呢 驚自爆 唔答?

以為5年前4點鐘許SIR有料到

大公只會搵啊公攞料

眾多囚多

你幾大?d邏輯咁怪，請去軍器廠街一號拉槍械牌照問問

鬼有

你收聲啦冇人手咁得閒5條友拉個細路

無聽到有叫名
不過噚日邦邦好似有問問題

阿sir不如認柒算啦
乜撚都答唔到

答乜撚野？

性暴力

屌 好撚似

er er er er er
記你老母
er er er er er
下條更好

其實記者會唔係睇popo 點答
係記者提供資料睇popo點兜

柒婆冇話比你停 唔準停

你保證冇人信呀

尼個係咪叫

自暴其短會

越描越黑

自暴其短

大公報比佢拉左，佢唔敢搵

得林鄭可以 order

其實班狗自己中伏. 話要日日開記招.

777班子

江sir向大家保證？信你老母。

追問 佢地答唔到

認精人員屌嚟屌去

心內屌緊林鄭個柒婆

真係激嬲晒全世界

又話打擊黑社會係首位?

照抄又抄得柒

事但搵人查

sure

er erer erererer撚完未啊erererererererererere

唔比蘋果，立場問？

離題 0分

無左藤條泉好好多

邊個決定 PR災難

答左比人除褲啦?

問點解示威者一拉可以即日過堂，元朗、北角、荃灣事件完全無落過案？咩叫公平？

經濟日報上次衰撚左要洗底呀
明顯係個個都搵差佬祭旗平息民怨

中共港共用完都會棄

咁流動點解又去唔到北角呀

唔驚都照去
驚更加要去

反正以為問自己友冇事點知都俾人鋤
唔爭在啦

屌條仆街講經

西

頭先有線追擊緊 係個垃圾主持阻鳩住

做驅散既時候係 er er. Errr errrrerr 係合適既 達到驅散就停既

到而家721班白衫都未上庭, 食屎啦

係咪13歲呀?
我屌你老母咩

呢兩個阿sir心一定一肚火

搵大公報打救啦

真撚係

私刑又點呀?

人地問你清場時市民被打，你就話清場時會避免市民受傷，屌啦

點計條數都計唔到
唔識用毅進制

上水放人都玩到人地4點先完呀！無車走呀！點解要咁做！

濫捕太多示威者令到拉唔到黑社會

巴打好眼力
比卡超條撚樣以為咁就可以混入記者會

記者可唔可以問天水圍少女

Pish 辛苦了

幾時問埋
本數薄有19個人
狗到今日都剩係捉左19個人
係咪真既呢

er撚完未

好想知問咗啲咩
跪求文字版

係喔，狗瘌臭西
咩料呀，惡到呢

721答唔答到 侮辱絲打 答唔答到呀

佢已經唔想再講鐳射槍
又要走住屌笠返個頭盔

講咩啊講緊點解O記唔接手啊 qua咩lity啊

1) 點解行人路既人都搞
2) 天水圍13歲女仔都畀人拉 唔通知家人
3) 點解去新屋嶺，警訊講過呢間野係畀待送返大陸既人去 點解要去咁遠

問721啦
點解警察1日前收到風都預防唔到罪行呀

屌 諗住黑警記者會冇野睇
好似好精彩咁
陣間會唔會出highlight

個傻鳩問d低能野槍械管制都唔撚識，死支那狗

講緊你無端端拉個路過嘅13歲女呀屌你老母

13歲女童
各區黑社會問題
比人拉左掉左去其他區

我既記憶

經濟問咩
miss咗

廢話到下一秒已經唔記得狗狗講左啲心弓

林鄭搵班狗幫佢答，等佢自己唔洗比人問到口啞啞

警察投訴科

想搵紅媒幫手擋 點知自己友插得仲狠呀 好心痛

係咪13歲咁都問得出
我屌你老母臭閪咪撚再無資料

老乾婆

問下點解議員叫住都仲搜女身

走光單野未答啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

想記者問「同志，呢邊!」果條係咪老解

係咁遊花園

咁個陣點解冇呀

呀sir話琴日係和平集會、無傷害人所以唔洗申請咁機會係和理非又要？

成個政府脫晒節
真心以為用返4年前既屎橋係搞得掂呢壇野

咁所以呢?
你地冇做錯到?
冇答喎

無答過問題
點解無聯絡家長

有問，答緊

好撚垃圾 次次都越聽越嬲

其實答完都唔撚知佢答乜
記者係咪應該問一條算?成撚日俾佢答一次就spin三次

全民利君雅

完全ignore 721既問題, 垃圾

你不如請文匯問算啦

每間記者都係咁問你 知咩事啦

因為你地違反常理 違反良知呀 你班死仆街黑警等比天收啦

未答

係啦係啦 屌你老母 係啦

點chur?

拉得太多人

好肉酸

係咁”係喇係喇”去confirm同comfort自己

4年前記者怨氣無咁重

記者朋友
今個星期仲有有組織人士話要出嚟斬人
可唔可以比警察知道呢件事
預防再有年輕人比人斬到見骨

上次好似講咗

好撚嬲

er...係啦....er...係啦
係你老味咩

唔覺答緊

高層嘆冷氣指揮緊

落街買書比你拉撚左仲好意思講

條仆街影衰哂成間公司 記者就算藍底都講唔出呢啲野

仲有過期催淚彈要問

琴日黑警回應左啦，佢地話唔清晰唔肯定係普通話

民記會要大聲播返出黎

多得林奠係記招提出黎

佢地冇得唔開

諗都知有問題啦

相由心生

係啦

睇到condom 味越來越濃

我睇到都
記者們好波

經濟問得尖銳過利君雅

呢段係明屌佢 唔洗理佢點答 點答佢都柒

問左咩

已經開始唔知點講好

係喇!我諗到點兜點spin喇!

好長 真係字字珠機咁爆

真係唔識架喎

本來唔係同本來係都未識分

警方上年少年警訊開放日教用雷射槍
話係親子同樂嘅活動喎

係勒...係勒...點解呢個警察咁似做傳銷

係喇係喇 你地講乜都岩哂喇

咁個D俾人拉得唔岩呀 on9

因為其他根本冇乜機會問 咪諗住比紅媒問 點知又作反

咩叫無辦法

廢話filter晒之後
答完都記唔到答過乜

下次搵大公報

之前答左 話佢地主動提出日日記招

利君雅去左邊?

原則 本身冇係字典入面

人哋問點解冇通知家長
佢就話一定有
1999佢老味

尋日問過 佢話係戴咗豬嘴 所以聽起嚟唔清楚

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

之前問左

佢地得返cctv同環球時報

未開波拉你老母閪咩

經濟呢段一定要CAP出嚟
根本唔係問題嚟 而家簡而清咁講緊件事比大眾知

聽呢條撚樣POPO真係好撚銀耳

疑犯呀 犯人

Er sir

開始lag機喇

errr errr ererrrrr

好彩有民間記者會
如果日日聽依個, 我驚狗屋日日俾人圍

琴日話係帶左罩，大家聽錯

原則啦 係喇無錯
緊張到要自我肯定

根本就喺出醜大會 黑警食屎啦

咩叫係呀 冇辦法？

erererererererererrerr

er 撚夠未

Err Sir er errr er errrrr

屌好撚嬲！！！！！仲有面9up！！！！

記者行頭太窄
你得罪一個記者同得罪哂冇分別

到底佢答緊咩..ER..

Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er Er

係啦 無錯.....ERERER

屌你老母推哂比示威者 講埋啲垃圾廢話

ER撚夠未

er..er...er...mmm

佢唔濫補警署咪有位囉屌你老母

過期又點解䆁

聽佢地講嘢好撚辛苦

幾十個就爆

無詳細資料 呢到答你唔到

每日四點出黎獻醜

無辦法啦 都講得出

屌你老母

er er er amm er er er

ええええええええええええ

原來資源有限處理唔到咁多羈留人士

係波，9up

erer sir

一er er 就心虛

3萬幾個警犬咁多仲話資源有限

處理人數多係八搭既答案

沒辦法啦 大撚哂？

犯人太多 我地想點就點

阿SIR你做乜撚呀

冇辦法啦

有冇懶人包，跟唔曬記者問題

瘋狂鳩UP

無咩錯呀, 自言自語架?

樣樣都講無辦法啦 我地係大撚晒架啦 吹咩咪得囉

冇辦法出幾皮嘢話冇辦法
執柒左佢啦

仲要問
點解會係上水分散咁落 又唔通知確實地點?家長都唔得? 點解會拖到成4點?

送完出去 唔聯絡家人 又周圍送人走？

無辦法啦
errrr
係勒

係喇
我兜得幾好
係喇
我又兜到喇

「係啦，係啦」

自己支持自己

係乜卷呀

要繼續chur 住POOPOO，唔好咁有禮貌LA

蝦人嘅

屌你老母一年200億都話資源唔夠
究竟有幾多係俾人貪左去呢

如果有記者有做埋狗屋擺到幾多人就癲啦

咁又唔去送元朗

乜撚野叫有人可以搵到先
有人可以搵到後

聽左十秒 有八秒係er

屌你老婆你就犯人

推啊
好驚啊我
唔洗佢回應
但係起碼佢知道先

呢樣一定要開記招折

係呀 無錯
佢幫緊自己打氣 KEEP住講大話

1.)
姐係我買一把未開鋒嘅刀都會比人拉？
跟住你就幫我開鋒告我？

2.)過期TEAR GAS

3.)身為一個政府機構
仲要係執法機構
你出得黎搞記招就代表政府
即係講既所有野都係代表政府
你係記者會用咁多主觀性詞語如:我認為、我覺得、我諗、我睇、暫時、好似
大佬你咁唔肯定
咁你即係亂咁拉人啦
連自己認為岩定錯都肯定唔到
執法機構都咁樣其實你地講既野都係假架啦
記者朋友麻煩曬 呢三個月都辛苦曬你哋喇

咁之前又放D人係停車場

然而,每個記者都變成了利君雅

每日四點鐘獻世會

er⋯⋯er⋯⋯er⋯⋯係喇⋯⋯係喇
緊張到呢

人地都話明冇家長
要人地幾個鐘都搵唔到女先自己去狗屋搵
你都仲可以講有家長

呢條撚屌比謝sir更黑人憎

而家係放先擺去新屋嶺喎

好想知睇緊新聞班popo咩反應 一定興過火屎
愈諗就愈心涼

dllm condom江

係啦係啦
係咩啦？自己答自己？

ええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ

果陣比卡超咪話咩人多好難射準

答到閪林

啲人唔係比較你擺

係啦 er er er 嘅嘅嘅

真係垃圾黎

會唔會唔夠位到送咗中

記者們，可唔可以幫我問謝Sir

1) 對於警員濫捕，係好多既片段中都清楚拍攝到市民或示威者係毫無攻擊動作或毫無動作下，都被警員指控襲警，甚至以襲警名義拘捕。
鏡頭下都有咁多呢種情況發生，鏡頭以外既就更加令人擔憂。
請問警方如何評論，跟進及改善濫捕問題？
請問如何避免警員誣衊市民或示威人士？
以上情況是否涉嫌妨礙司法公正？

2）如果警方不評論個別事件，有投訴可以向警察投訴科投訴的話，運動以來，警員多次在行使警權下被要求出示委任證時都拒絕出示，請問如何投訴？
之前警方記者會中，PPRB明確表明警員行使警權或執行職務時，於可行情況下，必須出示委任證。請問點解去到今時今日，警方都仲容許警員不需出示委任證？

哇你咁撚大個狗屋都話唔夠大????咁撚好笑

句句都係er

感謝各大報刊傳媒記者 respect

er er sir 好撚吹得, 自己up 都up 5 分鐘

屌你.
之前捉49個人又困人係個CAR PARK
屌你老母.

唔亂咁捉咪唔會唔夠人手囉屌，又要捉人又要處理唔切

有冇迫人簽同意書要人解鎖電話先比見律師

每個記者心入面都有一個利君雅

無辦法就唔跟程序, 咁你下下拎啲程序出嚟托

係喇....errrrrrr .. errr.. 係喇

Er Er Er

成日arrrrrr即係講大話

問佢被捕人士有幾多係涉及元朗北角荃灣傷人事件？

無答甩褲

若果警方經常話人手不足，會否考慮請求解放軍協助？

英文記者

要問 佔中時預左 黃竹坑警察學院 做拘捕中心 點解今次唔用

天水圍去邊境?洗唔洗開張地圖你睇?

呀Sir可唔可以講解下 你手上究竟邊啲有資料 邊啲冇資料 點解有復雜case就可以答到詳情 近況發生又話冇資料?

Bb聲？

唔夠資源 唔夠能力 叫解放軍出嚟囉

似真係俾人禁入場同唔俾立場蘋果問
搞到其他行家慶過火屎

答唔到就唔好勉強啦

問番葵芳點解個日放四十幾個
要係車位放人

一間警署 擺唔落咁多???

所以公安可以打，都冇證，不是警。

警察代表法律

江sir知唔知自己答緊咩,feel到佢hang緊機

呢個把聲好得意

其實鳩屎既點止警察呀
律政都鳩屎
上面有巴打問北角，元朗，荃灣都有拉人但點解未提堂
咪因為律政果邊未起訴LOR
唔止執法選擇性
連司法都係選擇性
不撚知所謂

聽佢講野真係好辛苦

聽到好撚辛苦
Er Er 狗

開始緊張到習慣係喇係喇咁令自己放鬆

答撚到好似喃嘸咁 聽左一大輪好似冇聽過野咁

兩隻小丑狗

每句都係喇 係咪代表佢好冇自信

講英文呢個好有火

細路女聲

無位就唔好亂拉 成日拉咁多人又吿唔入

Popo每日4點出嚟俾人撚

RTHK追問

咁粉嶺上水冇??

cute cute

好好聽

follow up questions

屌每間狗房都有地牢大房 點會擺唔到70人

呢條撚樣拎走完人地既權益 之後話係保障人地權益

記者妹聲

今個星期仲有人斬人啊

Respect reporters

好波英文記者

捉個浸大會長真係捉蟲
日日都比人追住黎屌

把聲好可愛

過期TG!!!!

聽唔明英文?

過期野

囡囡把聲好好丁

記者者者把聲

呢個英文記者把聲好似細路女

擁有槍械本身已經犯法
擁有雷射筆唔係
偷換概念換得你咁失敗

辛苦曬

蘿莉

重點其實係班狗做得太多違法野
根本點講都唔通
只會講多錯多

依個英文問聽得出好針對同兇...

過期催淚彈試射

咩台

無資料 唔理解 唔清楚 咁你開黎做乜呀
仲要係咁er er er

唔撚知以為拉鳩左幾百人 唔夠位

屌你,聽唔明呀

EXPIRED TEAR GAS

Finally teargas

係喇
er er er
係喇 係喇 無錯喇
er

過期TG 問啦問啦

原來資源有限處理唔到咁多羈留人士
原來資源有限處理唔到咁多羈留人士
原來資源有限處理唔到咁多羈留人士
原來資源有限處理唔到咁多羈留人士
原來資源有限處理唔到咁多羈留人士
原來資源有限處理唔到咁多羈留人士
原來資源有限處理唔到咁多羈留人士
原來資源有限處理唔到咁多羈留人士
原來資源有限處理唔到咁多羈留人士
原來資源有限處理唔到咁多羈留人士
原來資源有限處理唔到咁多羈留人士
原來資源有限處理唔到咁多羈留人士

把聲好正

把聲

問啦！
過期TG

英文直線抽擊

終於問過期tg

1.o記唔查福建幚，我愛香港同元朗黑社會
2.13歲被捕人士唔比見監護人，同埋點解被捕人士會係咁偏僻地方
大概咁

過期催淚彈！！！！

問得好
佢好嬲嬲!!

expired tear gas

又抽擊佢啦

每四4點 問到你懷疑人生!!

都OK啵問得

EXPIRED TG

expired tear gas!!!!

兩年前警訊果度講D乜 無留心聽

Expired TG!
有無數字，有無manual

過期TG!

好想做記者

好有怒火

過期催淚彈 你今次仲唔仆街？

聽過前線班POPO都好撚唔鋸PPRB
日日涼冷氣開下記招就一日
佢地就曬到仆街

過期TG GOGO

問緊過期TG

哇呢個記者掂！！ 邊間

正 英文記者
又抽擊妨礙司法公正

直線！

英文問過期彈!

唔識答

知唔知講緊大話嘅人有咩特徵？

就係會不停er..err....

仲會不停講「 係喇 係喇」 不停自我肯定個大話

好肉酸呀 死黑警

過期

終於講過期

tg

過期tg

謝sir問號

把聲好好J!!!

Expired tear gas

Laser beam
你又知唔係laser gun

demonstrate

起左底？？？？

上次葵芳唔夠位 好似用車位放暫放的人

就咁一個Emoji 記者未必睇到 而家簡單回覆改成得返個細格

又答唔到

can you demonstrate how safe they are

點解有稿睇

究竟佢哋聽唔聽得切個女仔講乜 以佢哋嘅智商

rthk 英文記者好嬲

英文記者好靚呀D問題

娃娃聲

又番去pen 同gun
中文都答到er er er
英文要點答好呀

好撚正

They pointed to the hotel

已經唔係第一次咁樣樣.岩岩經濟問問題佢都係咁樣,重要望隔離

終於有人問expired tear gas

未答黎緊星期六日福建佬會斬人

有黃竹坑阿 點會唔阿位阿

嘩呢個記者講英文好好j!!!!
仲要條問題高汁

又直線抽擊！

嘩英文問題勁到

記者英文勁撚到

Er.....

終於有過期tg

呢d就 laser beams

口疾疾 好撚驚

問題好長 同有幾條
大概係問 宜家係咪代表邊區有防暴邊區就宵禁
點解會拉個路過既13歲少女 然後問天水圍拉既幾十個手足做咩野送去上水

問過期tear gas

把聲幾正wo

: eng??? ggg

直擊

Laser gun

DEMONSTRATE THE EXPIRED TEAR GAS

射天上?

第二條已問

英文幾好聽

幾時先頂唔順 笞阿SIR做野唔洗你教

問左過期催淚彈傷害力

用酒店黎撚番狗

佢CUT問題之後 蘋果影9佢

UMMMMMMMMM

乜都冇資源 人民同差佬比例全球前5

謝sir紅都面哂

Errrrrrr sir 一聽到英文就望右邊 又射波去 condom sir

中肯講句
佢啲英文好過盧狗

終於問tear gas thanks

就完場啦 出絕招啦

方同學都冇射人喎
點解你拉人???

話警訊講過果到呃成立目的唔係拘留天水圍班人好似係

乜9 LASER GUN DLLM

laser GUN

可能下次要有動物傳心師

Errr... Um... Arr......

北角放風搞唔成大龍鳳
咪捉個大學生囉 點知捉蟲

一用英文追問 面都紅哂

LASER GUN

屌呆咗答唔到

ERRRRRRRRRRRRRRRRR

屌 都無派人到場
你梗係睇唔撚到啦

話上水果個拘留所係用黎留非法入境果類,但天水圍果次70幾人就去左果到

過球TG, 又直線抽擊

個個都問點解唔拉鳩尖沙咀d人, 射酒店又唔拉

Hotel

可能係唔知點吹好

女記者咩樣

吞哂口水 好緊張咩

射酒店

無，係利君雅開咗個頭先

NOW 睇live 疾機, 有冇穩定link for 電話睇?

催眠緊自己去相信佢地講既野係岩

To the sky 唔識太空館?Space Museum咋

laser堇 ?

過期TG已經難答 仲要用英文問

ER..ER...ER...ERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

Popo: we um um um x2046

下次比佢睇SIR玩燈影

所以前線濫完權
記者去問啲狗狗都係叫佢地問PPRB

結果咪好似呢幾日咁 erererererer

哇

日日4點鐘夠鐘做好多條1min response

Laser... Gun

雷射槍定筆呀屌你老母

咁都本身都冇電池
點樣變成一個攻擊性武器?係咪傻架

睇你點答過期催淚彈

呢沙根！

ah ah ah ah

阿蛇話企係行人路射建築物外築唔係非法集結 今晚召集去射深水埗狗處外牆啦

屌 聽唔聽得明啊阿sir
問緊你點知會長拎laserpen攻擊人啊屌

又bean又gun 彈出彈入

我都想講！ 差唔多每一句最後都會講 好撚煩

好撚柒呀屌你

好似仲未有人問過點解用過期TG

捉錯會長真係柒既

咁方同學連電都冇入 點傷人呀屌你老母

跟據早兩日英文會轉做Ar Ar Ar

跟本無認答過

又gun

laser 根~

ER...ER...呀....呀
呻吟咩 屌你老母!

問你做乜用過期TG呀

呀呀呀呀呀呀呀

咁又點?
問得快 狠 準 發音好清晰

垃圾popo

解嚟解去都chur爆你

Um..........

ahh ahj emm emm err err

屌你老母而家大西北得天水圍有警署咩? 打散佢擺幾間警署唔撚得嘅? 仲要將全部人一次過送去老連咁遠嘅上水邊界? 即係天水圍警署一個「疑犯」都擺唔到?!

laser... pe...gun!

Facebook APPLE 啦

射酒店就冇危險咩
有住客嫁喎

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

errr errr errr

起底組幫手

又do not have

唔識英文呀體諒下
中文都唔可以自圓其說
何況英文

errrr errrr errrr

佢去咗邊

1.)
姐係我買一把未開鋒嘅刀都會比人拉？
跟住你就幫我開鋒告我？
3.)身為一個政府機構
仲要係執法機構
你出得黎搞記招就代表政府
即係講既所有野都係代表政府
你係記者會用咁多主觀性詞語如:我認為、我覺得、我諗、我睇、暫時、好似
大佬你咁唔肯定
咁你即係亂咁拉人啦
連自己認為岩定錯都肯定唔到
執法機構都咁樣其實你地講既野都係假架啦
第二條已問!!!!

no information ar

a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a a

笑撚死我 阿阿阿阿阿阿阿阿

thanks

回應觀星筆無使用指示
咁tear gas上面有無使用指示
你哋有無跟?

GUN 真係唔驚比人笑

流哂汗

你都冇答到點解唔射D白衫佬…

erer: What 7 you talking errbout

I believe you are mention about
Goodest English

兩個月 逐個得罪都夠佢地得罪哂全行

arrrrrrrrrr

好驚啊
有人話要斬人
警察今次會唔會佈防啊

又迴避左條問題

aaaaaaaaaa

想點呀

Er er er er er er er
人地問你expired teargas呀

推!!!!

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

ah撚完未

真係好似以為我地仲係4年前咁 會俾佢撚到

我同你講呀 日日4點鐘 玩撚到你謝皮呀

牙你老母

ar ah a aaa aa

中文就er er er er er
英文就ah ah ah ah

er er er er er er er we are not a background ar

兩條友都係Er Er sir
Er Er Ah Ah Sir

呢條女勁煩
次次都阻住哂

arrrŕrrrrrrrrrrrr

再問兩個牙蛇死機架啦

er.er er

a aaaaaaaaaaaaaa a你老母

阿阿阿阿

自己揀

中風蛇英文係弱點

Arrrr arrrr ar arrrrr arrr arrrrrrrrr arrrr

屌那星 再遊行啦 日撚日係到洗輿論

佢有稿讀咪好囉 琴日前日答英文問題成個弱智咁

完全冇答
算啦都當棟篤笑咁睇

又冇資料 你死番入老母閪未

係日日去TST觀星 輸出革命

Errrrrrrrrrrrrr

有關部門就是有關部門，沒關部門不會稱有關部門

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

ararararararararararararararararararararararararar

黑人問號.jpg

第一條，大佬黎

arrrrrrrrrrrrrr

岩岩英文問左

??????

Er er er actually

最緊要得罪東方

EEEEEEEEEEEEEEEEEEERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

江sir又話無相關資料，係邊個警局用左同用左幾多

arararararrrrr actually

記者唔該你

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

你咩都唔知開咩記招

其實自2014每次都差不多係掉哂係停車場先
間接折磨d被拘捕人士
利申 自己或身邊人比人拉過

arrr arrrrrrrrrrrrrrrr arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr......輕鬆SKIP左問題

人地問 where the batteries come from
唔係 the purpose using batteries for the light gun

ararararararararararararar

errrrrrrrrrrrrrrrrrr

呢啲英文？香港警察？

岩岩MISS咗, 佢點答

其實popo係咪特登柒架

阿sir枱底係咪有條女幫佢含緊
係咁阿阿阿

遲D 應該有人將佢地D ER ER ER ER 剪到變首歌出黎

條友唔識英文架喎

梗本重未醒覺班離地高官
全港所有界別都出信showpass甚至集會屌7你地 200萬人出過嚟
一向自私香港人都搞到兩個月運動
得返啲離地八達通都唔識用既人重留係佢地既同溫層

errrrrrrrrrrrrrrrrr

arararararar
erererererer
呀呀呀呀呀
好煩

下??? 冇資料???
差佬燒槍都要寫report啦

屌你問 EXPIRED 喎你答乜鳩

Er你老母咩

又推翻個波比前線

唔撚敢問過期

Ararararar

Er arrarr arrrrr arararrr

經濟日報同cable語氣都開始貼近利君雅level，但大家要再大力屌

好似以前考英文oral啲學生咁撚樣

屌好辛苦成個腦都係erererrrrrrrr

pushhh ahh!!!

又冇information 屌 學咩人開記者會呀

牙 牙 牙 牙 牙 牙 牙 牙

喂，你未答expired TG

中咗

天水圍

at wich at wich er er at wich station

AHHHHHHHHHHHHHHHHHH

key 句 你問左好多題啦喎

ararararararararar

dou 唔到就咪撚開記招 la diu, er 你老母咩, 又口窒窒

I am mention
Mention turns to be adj?

屌 尷尬到

問埋拉天水圍街坊 玩野個單野呀

練好英文oral先2位阿蛇蛇

i don't have the situation
我冇相關資料
我未有數據

???

明明一開始話無資料 1999

maybe

AaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA撚完未

其實我想全場記者係佢解圍果陣屌佢解圍

個警司講英文個樣好似比人嘔打緊會唔會等陣拉個記者襲警

應該搵返嗰四個黑警出嚟，放10支唔同功率嘅鐳射筆出嚟，叫佢哋即埸講功率係幾多，邊支係武器

erererrrrrrr

er er er actually er er first er actually so er ar er er um um um

黑警 = 法律 = 有罪假定 痴鳩線

人地問過期 唔係放得安唔安全

屌 換人啦
黎黎去去都係呢2條廢柴
乜都答唔到 又係度講大話
唔好開記者會
日日都衝出黎柒
藍衫無撚用
白衫仲無撚用
真係做警察就等於話俾人知
'我就係廢柴'咁

聽到我都跟住佢抽筋
唔好咁痴線啦大佬

根據法例 未開封好似都計

又現場指揮官啊

又賴前線 屌佢老母

我都有laser gun

up to you la

ararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararararar

追問就岩架喇

屌衣家D記者個個發問得好寸下！落柯打俾D食屎狗以後見到記者要……咁先掂！嚇九下佢班粉腸先得！記者朋友小心，黑狗發神經唔係講笑！

up to you la diu

佢地係咪HANG緊機？？

利君雅係邊？

aaaa

唔敢講expired
笑撚死

反正有咁多日
不如記者夾定一日全英問問題

佢完全無答expired TG

我都想問！

唔係 江蛇應該係比仔含緊

問左好似有講expired tear gas

問緊HOW MANY呀!!!!!!!!!!!!!!!!

不要沉

食屎啦，又冇資料，我話比你聽全部放都係過期

expired tear gas ar 點解要用呀屌你 答唔答撚到

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

個八婆唔識英文？
唔叫停人？

換咗

expired TG

冇答到過期TG

expired唔識？

學英文啦!

唔識expired呢個字

推啊！！！！！

又推

あああああああああああああああああああああああああああああああ

好撚大腳踢個波走比前線

a a a a a a a......

點safe???
過期喎？

今日有無800個er字🤔🤔

仲要of coz

呢個四眼狗個feel真係好撚臭串

果兩個先係最撚大壓力
明明係前線班狗亂9咁黎
而家日日幫佢地兜
d記者問題又尖銳到仆街

過期呢咁

廢話 話會問返間廠 但跟足指示

呢鋪唔知方丈要LOOP幾多年

扮聽唔到?

will make sure

又唔答

過期呢?
點解唔射D白衫佬呢?

又迴避問題

我發覺問佢地問題，係唔可以直接問，而係要慢慢掘個陷阱俾佢地踩落去先得

有啲記者算問得好直接架喇，但佢地都可以理直氣壯咁答，但明明就咩都答唔再

死都唔答過期tear gas

死都唔肯答過期

last 2 questions

but still have 13 mins left

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr arrrrrarar arrrrr

How to prove? How to ensure?

arrrrrr夠未

鳩up當答左問題

佢地不知幾開心, 有呢班PPRB幫佢地擋
PPRB鳩答完你地又無咩反應, 即係無問題啦

teargas呀下

expired

expired tear gas, not tear gas

冇答過氣TG

叫現場指揮官出黎解釋啦

佢仲搞笑咁類似講：唔通話攻擊太空館咩

無重點

er.er.er.er....

搵返琴日果個三合會阿SIR出黎啦

記者好正
要比較

我懷疑每日記者會係員佐狗唔妥pprb班狗特登推佢地去死

過期呀你老母

唔撚講過期

個記者把聲好好聽

Used safely???? But itself was not safe

開火

過期又安全?

佢就死喇

咪係 用乜電都影響強度啦 又證明咗 tampering + false info.

cctvb 強cut

含撚樣

expired tg ar 屌你

今個星期六北角 點算？ 有冇記者會問下

1,2題佢唔會答你架啦
或者答完都係撚鳩你架啦
直接問第三題收佢皮啦

屌你佢兩個手指指想猜波比對方

來了

記者好堅

問你有幾多expire左丫，係咪唔識英文丫

Condom死了

下 就算你搵到聰聰落黎 佢都係答你呢d

正ar
er叫埋佢答埋先ar

又係句有嚴格指引

怒火

做咩有中文翻譯

呀呀呀，ererer

臭西有樣睇
相由心生

面都紅哂啦

我唔識答啊
唔好再問啦

記者：「唔係唔洗有exp date啦」

答乜春 9 唔答8

arararar

問你有冇過期呀唔係指示呀

According to instructions

佢係唔係唔識咩叫expire

姓江d對答其實好撚陰濕

答跟指示
答左等於冇答

expired 叫跟 instruction????
咁整 expired date 做乜鳩

係咪唔識英文? expired唔洗解?

Er er er er er er er er er er er er er

問過狙擊手問題未

過期vs未過期TG

AR AR AR AR AR AR AR AR AR AR AR AR AR AR AR AR AR AR AR AR
er er er erer erer erer erer erer erer erer erer erer erer erer erer erer erer erer erer erer erer er
EM EM EM EMEM EM EM EM EM EM EM EM EM EMEM EMEM EMEM EMEM EMEM EM

要人教英文 ming pao

聽撚到佢係咁ER就炆

arrrrrarrrrarrrrarrrrrarrrrrrarrrrrarrrrrarrrrrrarrrrrrrarrrrrrrr

Er er er er No Inoformation Sorry

大家唔好笑
佢係真心既

er er er er er er er

聽得好辛苦

頭先聽記者問係咪under DOJ，
第一下諗左做DOG

AR AR AR AR AR AR ....

本來唸住日日洗腦，點知變左日日被公審

yap

Demonstrate how safe it is

經濟日報紅到咁，都問到一幢都冇

你呀撚夠未
不如下次一齊用英文問

現場實測

如果唔係唔需要有expired date啦
記者好嬲

答唔到 ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

ARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRAARARARARARARARARARRA

Ah ah ah ahhahahhahahahhahahahahahhhahahahahahhahahahahahhahahahhahahahahahhahahahahahahahahhhahh

聽日仲開唔開？

erererererererereer

hang 機喇

瘋狂追擊

江狗 個樣想殺人

ar ar umum

換咗？
唔比佢去？

妖過期呀 ar ar ar ar

Arrrr

終於問過期tear gas

中風蛇超撚緊張

Stray instruction 咋
唔係 strict ar

instruction教你用expired tear gas呀屌你

記者頂唔順幫佢翻譯

Errrrrrr....errrrr

唔識答了 ER ER ER ER

嚇撚死

唔知點解睇到個ER字都想笑

去咁遠
俾班黑警姦左都唔知咩事

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

我會聽唔明

繼續追問過期TG
好撚淆

呀蛇翻歸食屎啦
Er llm

唔出黎講大話仲有咩講

ararararar

ARARARARRRARRARRARRAR

RTHK D CAM咩事
民間又斷 POPO又斷

demonstrate la 7head
ararararar

仲要日日搞

btw 大家有冇諗過email TG間廠問下同埋收集啲拎去化驗

而家唔係叫你demonstrate tear gas威力
係叫你demonstrate expired同未expire tear gas

Arrrrr你老母咩Arr

arararararararararar

閪女人唔出聲阻止？
唔識英文呀？

聽唔明expired tear gas就唔好衝出黎答啦

背書有撚用咩 而家同你做ge野不符啊嘛

er er er
er er um
er er er
er er um

真係九唔搭八，正一垃圾

Arrrrrr

市民既知情權呢屌你老母

答到離晒題

有聲

ahahahahahahahahaah
真係聽得好撚辛苦

SOR LY I 冬 NO AR

ararararararararr

幾時有跟過指示呀?
過期都仲用就係唔跟啦

Ar ar ar ... arr ar .. ar...

popo: 點比呀 冇哂未過期架啦wo

唔敢講expired

AH撚完未啊

燥啦燥啦

arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

個mc當自己係立法會秘書處?

嚟料啦
江蛇都答唔到過期TG

感謝各記者都有問過期tear gas 如果可以就問埋另外兩條 感謝萬分

唔好轉呀
千奇唔好轉

你去索返粒過左期果啲先啦

原來轉左
あああああああああああああ

Ar撚完未

同林奠講唔到撒回一樣

聽得好辛苦

牙撚完未

ERRRRRRRRRRRRR ARRRRRRRRRRRRR ERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR ARRRR ERRR AAAAAAAAARRRRRRRRRRRRR

阿蛇你講廣東話啦 人地都譯埋俾你

Manufacture會唔會試過期tear gas

不如你哋請個英文翻譯啦啦

Ar ar ar ar ar ar

而家無左lu

你d電池都可疑喎
點知你舊電池係咩電池
汽車入油都同有分好多種啦
點知你個種電池係咪特別強

所以唔洗睇

erererer
ererer ererer

arrrrr errrrrrr

嘩個記者好嬲

TVB

江sir:仆你個街我spin唔撚到唔

要人翻譯

Er er er.....er......er

過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀

AAAAARRRRR AAARRRR EMMM ARRRRR

經濟日報班前線實火喇，佢地個形像俾石鏡泉一舖清袋，間接係撐警同林鄭造成

指引教你過期都要用？

牙牙牙

答左會仆街

AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....AR....

係咪君雅bb

唱大戲咩 er er er

究竟笞緊啲乜撚野 ERRRRRRRR ER完未

大公報都拉 你就知佢地都一視同仁 見記者就打

你地問到咁佢地點識答呀

等睇警犬取消每日記者會

tvb

叫你示範啊

可恥到爆

佢連expired都唔敢講阿

屌次撚次都點紅媒

啊撚夠未

四眼狗: ........係喇................係喇........係喇........係喇........係喇

O記話市民用激光筆照射警員以圖傷害佢 網上亦都話有與組織有預謀去攻擊警員 但係元朗721 恐怖襲擊 攞鐵通攞木棍冇參與襲擊市民有組織有預謀唔涉及黑社會嚴重暴力 係咪資源錯配 同埋喺北角有人着一樣色嘅衫去遲到攻擊示威者心甚至砍到見骨有市民都被打到頭破血流 街O記唔一齊調查 而去查學生唔查其他人

近日防暴警察係各區推進時 係公園行人路嘅市民都要趕走或者驅趕甚至用警棍打 呢個唔係個別情況可以喺旺角天水圍西環炮台山將軍澳深水埗都有呢個情況咪防暴警察身處區域都等於宵禁 越來越多市民無辜俾人打或者推或者被鋪有冇諗過係部份警員嘅行為令到佢哋和好

星期日去天水圍拘捕一個女性示威者導致走光 第二日有時市民街坊去到天水圍警署出面去抗議 當時未有衝擊事件但已經被以非法集會嘅罪名拘捕包括一名只係聲稱路過買書係13歲女童 點解警方係拘捕未成年人士嘅時候冇即時通知佢嘅父母或者監護人直至到女同母親幾個鐘頭後喺警察哭訴要搵女警察先至放入去警方係拘捕未成年人士嘅時候冇即時通知佢嘅父母或者監護人直至到女同母親幾個鐘頭後喺警察哭訴要搵女警察先至放入去義務律師當時亦都去到警署要求了解情況 二警方點解要延誤當事人件俾已警方點解要延誤當事人見義務律師嘅權利 二點解呢70幾人全部俾人啊送去上水文錦渡新屋領扣留中心 根據兩年前警訊呢個地方係預留一啲預備被遣返嘅非法入境者 警方要將大批市民包括多名未成年人士送到呢個接近邊境嘅扣留中心

TVB 我屌你老母

TVB反了

識唔識英文呀 EXPIRED TEAR GAS AH AH AH AH AH AHHHHHH

江永ar

又LOOP返經濟

過期 TG , 如果過期都用得就唔洗有 expire date 啦 , 問得好

公眾覺得需要喎

TVB救人定捕刀

Tvb發功了

我終於知點解oral要考1 min response

員佐發癲
PR受累

有無人幫手改到變諧音順口d

又tvb

即刻叫tvb

又tvbtvb都唔幫你呀

未答過期tg
未答元朗打人

TVB都唔撚妥你

過期關個廠咩事呀

tvb tvb 救我地

test你老母咩

黑警狗係： er er er咁吠

完全冇答過期TG

想問tvb回血？

又想用tvb解圍，不過tvb幫手追問

tvb ok喎

佢邊撚有答呀

狗館咁大都揾唔到人識英文？

大腦開始lag 機

TVB!!!!!!!!!!!!!!!

即刻叫TVB 勁7

死都唔肯答 睇黎記者要由廠方著手拎說明書

搵TVB 救, 屌

邊個諗每日記者會

TVB 都補刀!!

tvb反了反了

ccTVB

記者:
er er sir: er er er (放過我啦好麻)

問答遊戲 tvb總有份

TVB你問啦

Cctvb又助攻

個重點係過期呀

tvb又屌班狗冇eq

TVB又發功

TVB記者都抽撃

屌ar完未

Arrrrrrrrrrrrrrr
Errrrrrrrrrrrrrr

想搵TVB 補血,補你刀就有

tvb都出賣你呀 柒頭

連ＴＶＢ都唔幫你

TVB都反了

as mentioned by江sir

俾人迫個陣即刻叫TVB

出左黎擋招啦

搵人去做remix
比個Beat佢

TVB背叛犬方
又問721

Miss左啲，有無人叫佢試返啲武器呀，公眾知情權
唔係佢榷保就ok

TVB FOLLOW 經濟問題

記者要繼續問得重鎚D

元朗721
過期催淚彈
前線執法問題

啲記者開始唔耐煩 一直都無答過 瘋狂追問

睇下邊個有擔好似利君雅咁屌班PPRB無答過問題

不如所以記者問同一個問題啦，如果佢keep住唔撚答

tvb唔幫你啦on9

知唔知乜撚野叫expired？
而家要你比較expired同not yet expired
唔係展示威力呀

Tvb都唔幫你

搵TVB 救

Tvb作反

Tvb

救我呀TVB

TV follow up 經濟

Tvb啦 跟經濟日報再補多刀

想回血?我屌你老母喇

Rthk係咪禁止左入場？

無人鍾意你啊popo

你以為TVB會幫你?
唔好意思想FOLLOW返經濟日報既問題

呢條答左即係認打市民

TVB問咩

估你唔到tvb

CCTVB 又作反

又想搵TVB回血

咁the expired tg 點搞

又想搵tvb？

跟指引?
指引有冇叫你過期都照用呀?

八婆想揀TVB
點知都唔放過你

aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

mc：屌你個個都出賣我 我叫邊個好

頭先即刻叫經濟以為避到，點知經濟仲勁

tvb又嚟

有冇 test 埋過期啊
有指引你都唔跟，照射人

Wow CCTVB

TVB 一陣新聞播唔播嫁？

問下佢地, 你地講數字/估計個時係咁講 我估我認為我知

請問你點知點估點認為, 你係個人意見定警察意見?

拉完仲要送去偏遠地方唔知有咩企圖

好彩記者朋友問 唔係直情唔知有呢件事

TVB HELP ME
TVB HELP ME

屌你老母差佬你等收皮啦

人神共憤呀

tvb劉記者多謝你每次都盡力做好！

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

tvb都開炮

Tvb唔幫佢

又CUT啦又CUT啦你

下次係咪請cctv 鳳凰衛視果d黎就算

tvb 前線叫做仲有d良心
係cut片正仆街

tvb 咩事呀

Tvb都砌尻你呀 屌你老母

TVB記者幫拖

黨媒都救你唔到

TVB都唔撚幫你呀

反了反了反了

cctvb出黎維穩？

唔係呀 佢係幫手落井下石

前線記者 =/= 新聞部

CCTVB 都唔幫你 撿討下啦

唔播

把聲難聽到死

個指示就係叫你唔好過期之後用呀!
而你用左呀!!!

叫佢食過期狗糧啦DIU

點解次次TVB問問頭NOW都會將個鏡頭影過去

人地個instructions咪叫你咪撚用過期野

仲有邊個台係幫到佢哋回血

反了

TVB HELP ME

cctvb ： 你仲未答經濟日報

又避 過期 問題... 咪放佢啦

仲咁天真覺得TVB會救佢?

狗仔心諗：又話tvb唔會jer住嘅屌點識答呀

TVB都抽你

究竟方仲賢嘅嫌疑係點得出嚟？
買就=有個傷人嘅嫌疑？？？

問題係Instruction 有冇FOLLOW 問非所答 ，勁狗

俾tvb狙擊

過期未答啊

Tvb佢會唔會比人炒

police will follow instructions to use tear gas
方同學唔會跟 instructions 用鐳射筆

Tvb現場問係ok

TVB 都睇唔過眼

女主持會唔會俾人換走?
中左2次大伏

正皮
(而家比正負皮睇唔到 唯有出post用文字表達)

撚警會

推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀

Tvb記者食撚錯左藥？

TVB記者有MON POST?

TVB WTF?!

Tvb都唔撚幫佢地

Tvb反了反了

抵撚死啦黑警

聽落似方東昇

作反睇黎要問Cctv

有腦即人都已經跳曬船仲邊會留係政府

臭西: 屌 次次答唔到都去搵啲親中媒體做野
次次都追問屌

呀SIR比人圍屌

tvb都唔撚幫你啊,收皮喇

啊。。啊TVB

\TVB/ \TVB/ \TVB/ ....

我屌你老母阿 必須清算CCTVB

拿督 你今次踩舊屎太大 冇人保得你住

tvb 第四條問題 點解

公眾知情權喎，你唔公佈返過期同未過期嘅催淚彈嘅分別響邊？
點證明未過期嘅對人體安全？有無報告？

警察：屌 經濟同tvb叛變

聽日再問

過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀過期呀

erererererererrrerrrrr

喂粒彈上面都寫住唔可以直射人
而家又話跟廠指引用

tbb:721每一間傳媒都見到鐵通

推
千其唔好膠化
狙擊到佢地仆街為止

你以為搵另一間出黎可以擋?! 而家全部記者連成一線追問呀! 記者好波!

劉業成

tvb記者係自己友
希望佢無事

中文follow up過期tg

反了反了 通通都反了

TVB 驚冇廣告

屌又問廢話

最後個題應該先係tvb要記者問既 前面係記者自己想問既野

最尾嗰條做乜鳩

今日我地既記者會係有2位同事
左手邊既係 ER SIR
右手邊既係 AR SIR

Tvb問左咩

tvb幫手

最後嗰條咩事

係 問yes or no等佢地冇得迴避

屌你老母TVB

佢地就係味考過，所以erererererer , 睇下會唔會練到唔再er

撚狗會

Tvb都補刀

無端端問劉業成?

一定又SPIN番去示威者.

TVB依兩三日記者問答真係食左春藥咁

去到電視一樣無得出街

記者都屌佢兜圈

Tvb算唔算好波？

呢個好笑

每日都問

TVB前線有幾個係好 高層就仆街

個個都追問

呢條正八婆呀，每次追問都cut

袁花最後都係cut走

利君雅上身

過期TG未答呀

有人負皮 mon po 狗？

舉旗 2 秒叫通知????

Tvb真係問得唔錯 係播個陣剪曬

前線係乜都拍乜都問
番去點剪就真係上面既事

由now轉左去tvb

個主持

mc正仆街

女主持真係臭閪黎

個女人真係好撚煩，關佢撚事咩

Expired TG完全無答
Manufacturer只係試未過期TG，會唔會試過期TG？

爆seed啦

最尾個條會唔會有伏

因為根本就冇跟指引

警隊出醜真係好多有新聞價值，花生

答過喇

追問過期tear gas呀

721事件接近冇出現過喺TVB

邊個女記者補刀？

劉業成幫人養緊便宜仔啦

岩岩果個男記者

CCTVB 做咩咁CHUR

反咬

公眾知情權又變得唔重要

謝sir個樣好撚想瞓

係我就宣佈聽日取消記者會，柒夠未

tvb竟然都出手

TVB唔好話唔幫 直接補刀

臭閪收聲啦

個mc係邊撚個啊

屌你

有無東方記者 ?

死臭閪關你撚事咩屌你老母

假9嚟
可人搞人後面

CCTVB都follow up經濟嘅問題

你個呼籲用咁垃圾既喇叭 好細聲 撚聽到咩

經濟記者

仆街MC，起佢底

食屎啦廠方instructions咪就係貼住過期咪撚用
屌你老母自打嘴巴

食撚屎

唔係狗比人撚
就係柒婆比人撚
你話柒婆揀邊樣

死閪婆收嗲啦

高層唔俾出

ererer
tvb你唔係應該幫我回血嫁咩
仆你個街做埋輸出手玩我呀

個記者會廢到

呀伯識上social media睇你講野？佢地仲老花架

好煩呀個mc

不過問得幾好都唔播

繼續答 屌你

收皮啦老女人

記者好波 直接屌柒佢咪撚比佢遊花園

其實有腦既人會選擇唔撚理, 仲衝出黎7

名副其實過街老鼠

話經濟日報問題未答完 叫佢繼續

點解謝狗要FOLLOW個8婆的指示

叫市民唔好喺當區出現
又畀記者jer

直接屌

垃圾PR臭閪 個格低賤到一個極限

唔知佢老豆搵撚左仔未呢？？？

屌你老母,個臭閪幾時死

君雅bb

屌又打斷

保特 我屌你老味

八婆真係ON9

記者聽到嬲

有收風掛

屌你老母 關你撚事咩搭咀

一係你答啦死八婆
阻撚住人答

性交媒體就有

垃圾主持，叫隻狗唔好理追問

肛永長

記者一齊 屌鳩個 MC 八婆啦

反正都唔會播q&a
咪扮下野問
你地又真係受

主持係人民公敵!

第二個利君雅出現

係撚狗會

一定要推到女主持仆街

嘩，個女人好大嘅官威呀
咁驚就咪搞記者會啦，又出嚟撥火

Mc正契弟

保特

果條仆街女人咪撚再出聲

乜撚野主持呢

sorry,我係負皮佢個樣樣

保特都無咁快

街坊點解會冇啦啦比人打
舊警犬會唔會返閹

保特都跑唔到咁快啦下話

過期ＴＧ？

Cctvb有冇直播

阿嬋係呀頭？

其實不如搵次記者拉隊走人算啦

擔心tvb記者朋友

變左暗號
女家超 : TVB = SOS

er er er er er um 何必日日都開D咁撚無癮既記招哩

住果區唔好係果區出現？

記者: 保特都冇跑得咁快啦下話!?

好想要個女主持瘋狂聞過期催淚煙

記者都嬲到呢

點做野呀, 撚得咁好睇.

聽佢地講大話聽到好攰

即係叫你驚就唔好出街,俾人打係你問題

保持都唔會跑咁快

保特都未跑到咁快

你射撚左先舉旗

今日班記者個個好似打辯論咁

保特都出埋

有骨氣d 反台走人 喇 咁樣俾人屌法

屌佢老母，又發功

叫市民唔好喺當區出現?
我屌你老母呀
香港警察唔好喺香港出現得唔得呀?

花仔, 講好左要幫幫手架, 咁樣嘅?

保特都冇跑得咁快啦

起佢底啦 follow up都唔畀

成班 君雅b上身

保特 我屌😂

dllm 閪女人你係大台阿
阿sir 答問題洗撚你教dllm

要記者幫佢現場translate

條八婆搏升職

保特都無跑得咁快啦

答得咁撚ON9

八婆離地到痴撚線 你落場望下班記者點樣畀狗打

答過喇條女！！！

Bolt

即係黃大仙區居民去住天后等住先?

記者;保特都跑唔到啦下麻

寶特都跑唔到咁快啦吓話

保特都避唔到呀！！

笑咗出聲

保特都出埋黎

呼籲市民唔好返屋企

無。

其實有無人覺得個女MC好嬲打

保特都冇咁快

住果區唔好係果區出現

開始群jer了

其實係咪要考慮唔好搞TVB傳媒車..

tbb記者每日唔同
但每日都出聲幫手

TVB spin

起到mc底未？

撚狗大會終於黎

日日問過期彈岩架啦

真

保特都出埋，真心嬲

唔好啦
用黎比效率撚睇警察有幾廢好有用
會開始屌9又蠢又廢

搵記者鬧佢 阿SIR答問題唔駛你教

E夫人

不如走啦 乜7都唔識答

個八婆憑乜撚野咁多要求?

比人圍 撚到個樣

「保特都冇跑咁快啊嘛」

記者：人地住個到架

寶特都跑唔到咁快

保特都跑唔到咁快

我冇資料喺手答唔到你

繼續問expired tg

撚狗大會每日記者都全力開火

8婆自己友嘛

保特都無跑得咁快!

保特都無跑咁快啦

我屌你老母個MC正一守門狗閪

一定要推到佢仆街

個主持係咁激嬲班記者

街坊唔喺當區出現喺邊度出現??
舉旗 2-3 秒就射彈叫通知?
深水埗 5 秒都冇喎

保特都未有跑得咁快吖下？

死八婆無視我君雅bb

條女人死番屋企啦

保特都未跑咁快啦下話

保特都跑唔到咁快啦
笑死

笑撚左保特都冇跑咁快

下次記者第一句應該叫個mc咪撚嘈住

係咪姐係當驅散既時候就係宵禁

問下yes no question得唔得

係公司笑左 保特都無咁快

唔係第一日既事

其實文宣應該推返呢啲片出嚟

MC 收左共產黨幾錢呀，好煩呀

下次搵李家超出來撚記者狗

下 舉完即放
越講越嬲 咪開啦

夠串

笑撚到gapgap聲

生得咁肉酸仲招撚積積

保特都跑唔到咁快啦

救求聲嗌TVB

點知TVB都係追擊

popo不舉就射架啵 當人on9?

保特都避唔切催淚彈

驚就唔好出街???

炒。

每日4點 Ererer 真實謊言出醜大會

擺埋保持上枱

屌會唔會聽日冇記者會嫁

popo 個記者會 根本冇人幫佢 個個記者都係屌佢地
每次都唔知佢地答乜

唔該曬

保特都出埋 屌你老母

保特 : 關我撚事咩

使撚咩
用民間記者會同黑警記者會當中嘅唔同之處
都夠煲死黑警

我住個頭呀屌你老母 散你老母閪

記者猛烈攻勢

保持

唔洗睏覺呀，離開當區

贊成

而家又有民間記者會 可唔可以叫D記者朋友聯合杯葛呢個POPO記者會?
一齊唔去 又或者出席但唔做直播/全部唔問問題 由佢 Dead Air

即係
驚你就走啦

唔好呀每日精神食糧嚟

阿sir唔識答唯有靠MC救命

記者又爆seed

邊個問保特? 我即刻課金俾佢

有無記者敢問:問非所答,不如唔好開記招

笑撚到 女記者

利君雅又無得入？

閪哂面

記者：答過啦！！！

唔出街都食晒呀

Rthk呢？

呢..呢..呢...

保特都出埋黎 係咪外國勢力

幾長呀? 好似你咁撚短, 你都話自己長喇?

有君雅BB

而家狗仔成日一舉旗即射

可能會受影響係個到居住既人
咁你射之前唔撚考慮架?

死追住佢expired tear gas 唔好放, 應該就會又話夠鐘
聽日再問

舉完10秒即開火,放工返屋企都走唔切啦

做緊警訊????

保特都無咁快啦！

記者屌7個mc啦 你答定總警司答呀依家

Thx

有撚得佢揀唔開咩

江SIR:即係話普通市民見到警察好走啦,佢地痴線嫁

呢條臭閪真係好撚樣衰

撚有廣播咩
仲有樓上D人點撚樣算

而家講緊當區居民

閪女人好大既官威呀
謝蛇你答返頭先個問題啦

屌你老母 3粒花popo答條英文要er十分鐘
你睇下民間記者會 幾爽快

阿SIR你有冇落場呀,咁樣答

邊間報館

撐警會好多警察退休高層上台

不如講驚就唔好出街仲好

起個女mc底唔該
重點閪人

其實行家們會唔會做得到有個共識 每次得1個人舉手 得apple舉手問你冇得避啦掛

仆街，喺屋企都可以收到催淚彈，唔喺嗰區出現？幾區一齊清場，落街都畀人打，你叫啲人去邊。

大家去各大Media 留言/Inbox

叫記者追問多D

即係戒嚴喇?

開始嬲啦

警例都唔跟仲話跟指引

個記者

答唔到了

其實問下yes no questions應該冇咁容易遊花園

就係佢! 佢擋左好多要警方回答既問題!

保特依句邊位記者 好撚正

即係話唔想俾人打就唔好出街

佢個樣就係天對佢既最大懲罰

保特
我笑到停唔到

仲有冇嘢問

宵禁未得囉

屌 真係好撚好笑

記者們拉大隊離場未？

屎眼花換膊頭花

唔係靠個MC, 佢地兩個應該忍唔住對住記你老母爆粗

連記者會都有白色恐怖，邊得呀
睇下利君雅已經被消失

當佢望mc
個mc就會出聲

把聲吾似

君雅BB係咪喺度?

又講唔撚到

記者都有火

有冇記者 直接建議阿sir 不如直接當區宵禁啦

經濟日報記者好威，你答過喇

謝sir終於頂唔順，頭先個樣勁西

終極暴力事件

成日都唔係一般情況

都話保特都無可能避到你啲tear gas咯 睇條撚咩

女主持食蕉 西到。。
er sir係咪唔知黑警點驅散？ 不如佢地去現場睇下？ 食下過期煙

我聽到佢係到串黑警情緒有問題

警方記者會：

記者：問題
江永祥：arararararararararararararararar
記者：問題
江永祥：ararararrararararrararrrrrrrrrrr

人人都是利君雅

佢既仔女似足佢咁撚臭閪

哦姐係射路過市民係合情合理

又好難

TVB問咩? 無睇

大家都利君雅 上身

麻煩記者聽日再問expired tear gas

乜撚野叫終極暴力事件？

傷害左就係傷害左 唔使負責呀

邊撚個黎架個臭閪

好似老夫子𥚃面啲八婆樣子

Mola mola 呀sir個樣真係想喊

佢緊張到呢...心諗 聽日咪叫我出黎啦 我投降我認輸我係狗仔

NO
君雅去左民記會

popo:我舉咗旗
你睇唔到都冇辦法
因為已經舉咗

雖然tvb今次問啲問題算正路
但頭先應該食住上逼佢答過期TG啦屌

懷疑成個記者會入面d 記者都比警狗朴過

成日逃避過期催淚彈問題

舉完旗 5秒就已經扔TG同開槍啦屌你老母
點撚樣比人走呀

有無記者問番佢過期TG
佢完全無答過TG

其實有冇人知係邊間廠 照連應該有哂coa/spec果d

多謝

有巴打話起左
有個女

敗都走埋

聽日試下拉隊離場啦，不過返去實比紅媒高層小

最後一條scmp？ dllm

喂住附近啲人就一定上你個fb page睇咖

我住係嗰區唔比我係屋企？！

而家新聞處根本搵唔到朋友幫手

即係話我提撚左你架喇，你自己申請俾我打係抵撚死

終極暴力事件
我有冇聽錯？

利君雅猜左個頭之後
真係人人都變利君雅

Apple live有個鏡頭影過佢

Expire今日唔答
日日問

個主持好撚7 狂叫紅媒

無論點樣佢地都係解釋唔到
不如叫記者問下佢地覺唔覺得自已有問題
如果市民要追究, 點樣追
會唔會交個執勤名單出黎? 個個都無委任證無Number
會唔會配全老廉調查

過期tggggggg

黑警：救命呀！ TVB救命呀

TVB救我呀，補血呀

又南華早報 屌你老味

有冇人可以將佢個樣同馬騮Face swap

個MC根本都唔知前線記者係冇幫手

臭閪mc 我屌你老味好撚煩

應該唔係 好似短髮

聽唔到問咗咩？？？？？？？

終極暴力事件？定我聽錯

十秒點走呀？有時十秒都冇呀

終極暴力事件.. 我有冇聽錯

女家超即刻jer撚住最尾一條

警方 ：你走唔切係你唔好彩

最後一條……最後一條 個女人驚到

邊有人咁對朋友

係呀好多宗暴力事件
唯獨無狗果幾日極度和平

聽日第一條就問過期tear gas喇

屌個主持垃圾

指引唔一定要做 要指引嚟做乜嘢啦

喂d狗個帶盔。。
可能
一般
有時

問題係紅媒都反

係咁唔答721

喺屋企都有催淚彈啊

屌你日日都阻記者追問
咁日日唔撚洗記者系度啦 得你地班垃圾自說自話咪得囉

警狗形象已經衰到貼地, 仲想衰到幾時?驚唔驚有報應?

如果因為警察打錯居民，居民自衛情況下反擊算唔算襲警？

最後一條南華早報？

搵埋南華

條閪女人準備拉popo入閘走人

係咪睇完民間記招，知道一陣4點死硬就事鬼旦換個替死鬼出黎

終極暴力事件
超級無敵宇宙最強D FD?

又叫scmp

過期催淚彈一直唔答